[{"collection": {"description": "A collection of posters from the Spanish Civil War in Northwestern University Libraries", "id": "a07320e9-bbcc-40f2-9c3e-ce6c54d57d72", "title": "Spanish Civil War Posters"}, "publisher": ["Ortega, Comite\u0301 Obrero de Control U.G.T.-C.N.T"], "related_material": [], "physical_description_size": ["100 x 68 cm"], "creator": [], "terms_of_use": "The images on this web site, from material in the collections of Northwestern University Libraries, are provided for use by its students, faculty and staff, and by other researchers visiting this site, for research consultation and scholarly purposes only. Further distribution and/or any commercial use of the images from this site is not permitted.", "genre": [{"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080||political posters", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080", "label": "political posters", "variants": []}, {"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539||propaganda", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539", "label": "propaganda", "variants": []}], "language": [{"facet": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/spa||Spanish", "id": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/spa", "label": "Spanish", "variants": []}], "project": {"cycle": null, "desc": null, "manager": null, "name": null, "proposer": null, "task_number": null}, "rights_holder": [], "ingest_project": null, "style_period": [], "table_of_contents": [], "alternate_title": [], "ingest_sheet": null, "provenance": [], "batch_ids": ["be527e22-e6c4-49e1-b685-721e395f3af9"], "api_link": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/bfd7f0d0-bae3-495b-9e94-c25c0d597ce1", "license": null, "legacy_identifier": ["inu:dil-a3542472-9825-49a8-a16f-ab534112215e"], "technique": [], "series": [], "description": ["Man holding a hammer and a sickle before a plowed field and factory", "Signature on lower left illegible"], "preservation_level": "Level 2", "keywords": [], "published": true, "related_url": [], "abstract": [], "source": [], "modified_date": "2021-10-01T18:44:29.347243Z", "csv_metadata_update_jobs": ["7afde538-2a46-4a4e-b880-76a3117e1980"], "box_number": [], "representative_file_set": {"aspect_ratio": 0.67888, "id": "d86c4448-3374-4559-9ebf-df29c853e6af", "url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/d86c4448-3374-4559-9ebf-df29c853e6af"}, "contributor": [{"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/nr92027290|pbl|Juventud Comunista Ib\u00e9rica (Publisher)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/nr92027290", "label": "Juventud Comunista Ib\u00e9rica", "label_with_role": "Juventud Comunista Ib\u00e9rica (Publisher)", "role": "Publisher", "variants": ["Partido Obrero de Unificaci\u00f3n Marxista. Juventud Comunista Ib\u00e9rica", "JCI"]}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/n80049701|pbl|Uni\u00f3n General de Trabajadores de Espa\u00f1a (Publisher)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/n80049701", "label": "Uni\u00f3n General de Trabajadores de Espa\u00f1a", "label_with_role": "Uni\u00f3n General de Trabajadores de Espa\u00f1a (Publisher)", "role": "Publisher", "variants": ["U.G.T. (Labor union)", "Uni\u00f3n General de Trabajadores (Spain)", "UGT (Labor union)"]}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/n80146702|pbl|Confederaci\u00f3n Nacional del Trabajo (Spain) (Publisher)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/n80146702", "label": "Confederaci\u00f3n Nacional del Trabajo (Spain)", "label_with_role": "Confederaci\u00f3n Nacional del Trabajo (Spain) (Publisher)", "role": "Publisher", "variants": ["CNT", "Conf\u00e9d\u00e9ration nationale du travail (Spain)", "National Confederation of Workers (Spain)", "Confederaci\u00f3 Nacional del Treball", "C.N.T.", "CNT-AIT", "Nacia Konfederacio de l'Laboro", "National Confederation of Labour (Spain)"]}], "subject": [{"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/nr92027290|TOPICAL|Juventud Comunista Ib\u00e9rica (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/nr92027290", "label": "Juventud Comunista Ib\u00e9rica", "label_with_role": "Juventud Comunista Ib\u00e9rica (Topical)", "role": "Topical", "variants": ["Partido Obrero de Unificaci\u00f3n Marxista. Juventud Comunista Ib\u00e9rica", "JCI"]}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/n86150496|TOPICAL|Partido Obrero de Unificaci\u00f3n Marxista (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/n86150496", "label": "Partido Obrero de Unificaci\u00f3n Marxista", "label_with_role": "Partido Obrero de Unificaci\u00f3n Marxista (Topical)", "role": "Topical", "variants": ["POUM", "P.O.U.M.", "Partit Obrer d'Unificaci\u00f3 Marxista", "Partido Obrero de Unificaci\u00f3n Marxista de Espa\u00f1a", "Laborista Partio de Marksista Unuigo", "Workers Party of Marxist Unity", "Workers Party of Marxist Unification", "Parti ouvrier d'unification marxiste d'Espagne", "Bloc Obrer i Camperol"]}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85149336|TOPICAL|Youth--Political activity (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85149336", "label": "Youth--Political activity", "label_with_role": "Youth--Political activity (Topical)", "role": "Topical", "variants": ["Politics and young people", "Youth in politics"]}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131|TOPICAL|Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131", "label": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters", "label_with_role": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}], "work_type": "Image", "visibility": "Institution", "file_sets": [{"accession_number": "Voyager:301549_donut_01", "duration": null, "height": 4500, "id": "d86c4448-3374-4559-9ebf-df29c853e6af", "label": "inu-dil-a3542472-9825-49a8-a16f-ab534112215e.tif", "mime_type": "image/tiff", "original_filename": "inu-dil-a3542472-9825-49a8-a16f-ab534112215e.tif", "poster_offset": null, "rank": 0, "representative_image_url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/d86c4448-3374-4559-9ebf-df29c853e6af", "role": "Access", "streaming_url": null, "webvtt": null, "width": 3055}], "ark": "ark:/81985/n24t6gj9g", "title": "JCI POUM : ingresseu a la Joventud Comunista Iberica", "create_date": "2021-03-16T15:43:40.470934Z", "accession_number": "Voyager:301549", "folder_name": [], "location": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1204165||Spain--Valencia", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1204165", "label": "Spain--Valencia", "variants": []}], "date_created": ["1930s"], "folder_number": [], "canonical_link": "https://dc.library.northwestern.edu/items/bfd7f0d0-bae3-495b-9e94-c25c0d597ce1", "id": "bfd7f0d0-bae3-495b-9e94-c25c0d597ce1", "library_unit": "Charles Deering McCormick Library of Special Collections", "cultural_context": [], "catalog_key": ["9955498874202441"], "box_name": [], "iiif_manifest": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/bfd7f0d0-bae3-495b-9e94-c25c0d597ce1?as=iiif", "rights_statement": {"id": "http://rightsstatements.org/vocab/UND/1.0/", "label": "Copyright Undetermined"}, "status": "Done", "api_model": "Work", "physical_description_material": ["1 color poster"], "thumbnail": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/bfd7f0d0-bae3-495b-9e94-c25c0d597ce1/thumbnail", "caption": [], "identifier": [], "indexed_at": "2023-02-20T16:14:24.447674", "scope_and_contents": [], "notes": []}, {"collection": {"description": "A collection of posters from the Spanish Civil War in Northwestern University Libraries", "id": "a07320e9-bbcc-40f2-9c3e-ce6c54d57d72", "title": "Spanish Civil War Posters"}, "publisher": ["Editat pel Sindicat de Dibuixants Professionals, U.G.T."], "related_material": ["Cartells dell Pavello\u0301 de la Repu\u0301blica WWW site"], "physical_description_size": ["sheet 100 x 70 cm"], "creator": [], "terms_of_use": "The images on this web site, from material in the collections of Northwestern University Libraries, are provided for use by its students, faculty and staff, and by other researchers visiting this site, for research consultation and scholarly purposes only. Further distribution and/or any commercial use of the images from this site is not permitted.", "genre": [{"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080||political posters", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080", "label": "political posters", "variants": []}, {"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539||propaganda", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539", "label": "propaganda", "variants": []}], "language": [{"facet": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/cat||Catalan", "id": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/cat", "label": "Catalan", "variants": ["Catalan, Majorcan", "Catalan, Valencian"]}], "project": {"cycle": null, "desc": null, "manager": null, "name": null, "proposer": null, "task_number": null}, "rights_holder": [], "ingest_project": null, "style_period": [], "table_of_contents": [], "alternate_title": ["Llegiu!"], "ingest_sheet": null, "provenance": [], "batch_ids": ["be527e22-e6c4-49e1-b685-721e395f3af9"], "api_link": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/56982da0-3082-48f1-b104-94f8dae462b4", "license": null, "legacy_identifier": ["inu:dil-c4010e12-591d-4dd4-bb81-dfa68c2696e4"], "technique": [], "series": [], "description": ["Two seated workers reading an issue of the newspaper in the foreground with a large image of the paper in the background.", "Signed on plate, upper left corner: Michel Adam 36. S.D.P.", "Printed in b&w, yellow, and red."], "preservation_level": "Level 2", "keywords": [], "published": true, "related_url": [], "abstract": [], "source": [], "modified_date": "2021-10-01T20:59:28.248186Z", "csv_metadata_update_jobs": ["7afde538-2a46-4a4e-b880-76a3117e1980"], "box_number": [], "representative_file_set": {"aspect_ratio": 0.70822, "id": "713d7a5b-3cb9-4e31-b00e-509f9173a3fd", "url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/713d7a5b-3cb9-4e31-b00e-509f9173a3fd"}, "contributor": [{"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/no2009144342|art|Colom i Agust\u00ed, Joan, 1879-1969 (Artist)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/no2009144342", "label": "Colom i Agust\u00ed, Joan, 1879-1969", "label_with_role": "Colom i Agust\u00ed, Joan, 1879-1969 (Artist)", "role": "Artist", "variants": ["Adam, Michel, 1879-1969", "Agust\u00ed, Joan Colom i, 1879-1969", "Colom i Agust\u00ed, Michel, 1879-1969"]}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/n79013315|pbl|Sindicato de Dibujantes Profesionales (Publisher)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/n79013315", "label": "Sindicato de Dibujantes Profesionales", "label_with_role": "Sindicato de Dibujantes Profesionales (Publisher)", "role": "Publisher", "variants": ["Sindicat de Dibuixants Professionals"]}], "subject": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/989798|TOPICAL|Labor (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/989798", "label": "Labor", "label_with_role": "Labor (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1206043|GEOGRAPHICAL|Spain--Catalonia (Geographical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1206043", "label": "Spain--Catalonia", "label_with_role": "Spain--Catalonia (Geographical)", "role": "Geographical", "variants": []}, {"facet": "http://id.worldcat.org/fast/810329|TOPICAL|Anti-fascist movements (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/810329", "label": "Anti-fascist movements", "label_with_role": "Anti-fascist movements (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131|TOPICAL|Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131", "label": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters", "label_with_role": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1069633|TOPICAL|Political posters, Spanish (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1069633", "label": "Political posters, Spanish", "label_with_role": "Political posters, Spanish (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}], "work_type": "Image", "visibility": "Institution", "file_sets": [{"accession_number": "Voyager:301542_donut_01", "duration": null, "height": 4500, "id": "713d7a5b-3cb9-4e31-b00e-509f9173a3fd", "label": "inu-dil-c4010e12-591d-4dd4-bb81-dfa68c2696e4.tif", "mime_type": "image/tiff", "original_filename": "inu-dil-c4010e12-591d-4dd4-bb81-dfa68c2696e4.tif", "poster_offset": null, "rank": 0, "representative_image_url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/713d7a5b-3cb9-4e31-b00e-509f9173a3fd", "role": "Access", "streaming_url": null, "webvtt": null, "width": 3187}], "ark": "ark:/81985/n2sj1c671", "title": "Treball : diari dels treballadors de la ciutat i del camp", "create_date": "2021-03-15T22:24:15.705984Z", "accession_number": "Voyager:301542", "folder_name": [], "location": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1204531||Spain--Barcelona", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1204531", "label": "Spain--Barcelona", "variants": []}], "date_created": ["1936?"], "folder_number": [], "canonical_link": "https://dc.library.northwestern.edu/items/56982da0-3082-48f1-b104-94f8dae462b4", "id": "56982da0-3082-48f1-b104-94f8dae462b4", "library_unit": "Charles Deering McCormick Library of Special Collections", "cultural_context": [], "catalog_key": ["9955278014202441"], "box_name": [], "iiif_manifest": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/56982da0-3082-48f1-b104-94f8dae462b4?as=iiif", "rights_statement": {"id": "http://rightsstatements.org/vocab/UND/1.0/", "label": "Copyright Undetermined"}, "status": "Done", "api_model": "Work", "physical_description_material": ["1 poster : photomechanical reproduction (halftone) and lithograph"], "thumbnail": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/56982da0-3082-48f1-b104-94f8dae462b4/thumbnail", "caption": [], "identifier": [], "indexed_at": "2023-02-20T16:41:17.270248", "scope_and_contents": [], "notes": []}, {"collection": {"description": "A collection of posters from the Spanish Civil War in Northwestern University Libraries", "id": "a07320e9-bbcc-40f2-9c3e-ce6c54d57d72", "title": "Spanish Civil War Posters"}, "publisher": ["Subsecretari\u0301a de Propaganda", "Sdad. Gral. de Publicaciones"], "related_material": [], "physical_description_size": ["91 x 65 cm"], "creator": [], "terms_of_use": "The images on this web site, from material in the collections of Northwestern University Libraries, are provided for use by its students, faculty and staff, and by other researchers visiting this site, for research consultation and scholarly purposes only. Further distribution and/or any commercial use of the images from this site is not permitted.", "genre": [{"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080||political posters", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080", "label": "political posters", "variants": []}, {"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539||propaganda", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539", "label": "propaganda", "variants": []}], "language": [{"facet": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/spa||Spanish", "id": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/spa", "label": "Spanish", "variants": []}], "project": {"cycle": "2020", "desc": "Four of the Spanish Civil War Posters are missing. The other 20 were ingested into Donut but four remain. I'm attaching a spreadsheet with the info - title, ebib, and the handle which should include the filename stem at the end.", "manager": "", "name": "Spanish Civil War Posters", "proposer": "Jen Young", "task_number": "J0473"}, "rights_holder": [], "ingest_project": null, "style_period": [], "table_of_contents": [], "alternate_title": [], "ingest_sheet": null, "provenance": [], "batch_ids": ["be527e22-e6c4-49e1-b685-721e395f3af9"], "api_link": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/bd6f044f-85c2-4906-8954-55805f3ec08e", "license": null, "legacy_identifier": ["inu:dil-5bf6d34c-ef6e-4ad3-9741-023a6d3e7701"], "technique": [], "series": [], "description": ["Excerpts from speeches of Negri\u0301n"], "preservation_level": "Level 2", "keywords": [], "published": true, "related_url": [], "abstract": [], "source": [], "modified_date": "2021-10-01T16:34:57.966459Z", "csv_metadata_update_jobs": ["7afde538-2a46-4a4e-b880-76a3117e1980"], "box_number": [], "representative_file_set": {"aspect_ratio": 0.72155, "id": "0e53f382-d02c-4f35-9a5c-312acbda7a6d", "url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/0e53f382-d02c-4f35-9a5c-312acbda7a6d"}, "contributor": [{"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/n85084441|spk|Negr\u00edn, Juan (Speaker)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/n85084441", "label": "Negr\u00edn, Juan", "label_with_role": "Negr\u00edn, Juan (Speaker)", "role": "Speaker", "variants": ["Negr\u00edn L\u00f3pez, Juan", "L\u00f3pez, Juan Negr\u00edn", "Negr\u00edn y L\u00f3pez, Juan"]}, {"facet": "info:nul/284a64b7-b111-46df-b77a-2064b342e390|pbl|Spain. Subsecretaria de Propaganda (Publisher)", "id": "info:nul/284a64b7-b111-46df-b77a-2064b342e390", "label": "Spain. Subsecretaria de Propaganda", "label_with_role": "Spain. Subsecretaria de Propaganda (Publisher)", "role": "Publisher", "variants": []}], "subject": [{"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/n85084441|TOPICAL|Negr\u00edn, Juan (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/n85084441", "label": "Negr\u00edn, Juan", "label_with_role": "Negr\u00edn, Juan (Topical)", "role": "Topical", "variants": ["Negr\u00edn L\u00f3pez, Juan", "L\u00f3pez, Juan Negr\u00edn", "Negr\u00edn y L\u00f3pez, Juan"]}, {"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1047214|TOPICAL|Oratory (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1047214", "label": "Oratory", "label_with_role": "Oratory (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131|TOPICAL|Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131", "label": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters", "label_with_role": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1069633|TOPICAL|Political posters, Spanish (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1069633", "label": "Political posters, Spanish", "label_with_role": "Political posters, Spanish (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}], "work_type": "Image", "visibility": "Institution", "file_sets": [{"accession_number": "Voyager:301557_donut_01", "duration": null, "height": 4500, "id": "0e53f382-d02c-4f35-9a5c-312acbda7a6d", "label": "inu-dil-5bf6d34c-ef6e-4ad3-9741-023a6d3e7701.tif", "mime_type": "image/tiff", "original_filename": "inu-dil-5bf6d34c-ef6e-4ad3-9741-023a6d3e7701.tif", "poster_offset": null, "rank": 0, "representative_image_url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/0e53f382-d02c-4f35-9a5c-312acbda7a6d", "role": "Access", "streaming_url": null, "webvtt": null, "width": 3247}], "ark": "ark:/81985/n27m05g22", "title": "Los pueblos de Espan\u0303a ma\u0301s unidos hoy que nunca", "create_date": "2021-03-16T15:29:32.230845Z", "accession_number": "Voyager:301557", "folder_name": [], "location": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1204531||Spain--Barcelona", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1204531", "label": "Spain--Barcelona", "variants": []}], "date_created": ["1930s"], "folder_number": [], "canonical_link": "https://dc.library.northwestern.edu/items/bd6f044f-85c2-4906-8954-55805f3ec08e", "id": "bd6f044f-85c2-4906-8954-55805f3ec08e", "library_unit": "Charles Deering McCormick Library of Special Collections", "cultural_context": [], "catalog_key": ["9955843644202441"], "box_name": [], "iiif_manifest": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/bd6f044f-85c2-4906-8954-55805f3ec08e?as=iiif", "rights_statement": {"id": "http://rightsstatements.org/vocab/UND/1.0/", "label": "Copyright Undetermined"}, "status": "Done", "api_model": "Work", "physical_description_material": ["1 color poster"], "thumbnail": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/bd6f044f-85c2-4906-8954-55805f3ec08e/thumbnail", "caption": [], "identifier": [], "indexed_at": "2023-02-20T16:14:09.838079", "scope_and_contents": [], "notes": []}, {"collection": {"description": "A collection of posters from the Spanish Civil War in Northwestern University Libraries", "id": "a07320e9-bbcc-40f2-9c3e-ce6c54d57d72", "title": "Spanish Civil War Posters"}, "publisher": ["U.G.T."], "related_material": ["Cartells del Pavello\u0301 de la Re\u0301publica WWW site"], "physical_description_size": ["53 x 71 cm"], "creator": [], "terms_of_use": "The images on this web site, from material in the collections of Northwestern University Libraries, are provided for use by its students, faculty and staff, and by other researchers visiting this site, for research consultation and scholarly purposes only. Further distribution and/or any commercial use of the images from this site is not permitted.", "genre": [{"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080||political posters", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080", "label": "political posters", "variants": []}, {"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539||propaganda", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539", "label": "propaganda", "variants": []}], "language": [{"facet": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/fre||French", "id": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/fre", "label": "French", "variants": ["French, Morvan", "Western Loez", "Zarphatic", "French, Allevard", "French, Poitevin", "French, Saintongeais"]}], "project": {"cycle": "2020", "desc": "Four of the Spanish Civil War Posters are missing. The other 20 were ingested into Donut but four remain. I'm attaching a spreadsheet with the info - title, ebib, and the handle which should include the filename stem at the end.", "manager": "", "name": "Spanish Civil War Posters", "proposer": "Jen Young", "task_number": "J0473"}, "rights_holder": [], "ingest_project": {"id": "feeb3480-9c82-467a-bd67-c5eae189fb67", "title": "P0394-P0049-spanish-civil-war"}, "style_period": [], "table_of_contents": [], "alternate_title": [], "ingest_sheet": {"id": "a72928e3-8067-4969-a7b6-67d3916826a3", "title": "P0049_spanish_civil_war.csv"}, "provenance": [], "batch_ids": ["0778db0e-dad5-4333-9377-873501b1e2a3", "be527e22-e6c4-49e1-b685-721e395f3af9"], "api_link": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/1bd05e6b-c858-429f-92bb-bb063e3bdeac", "license": null, "legacy_identifier": [], "technique": [], "series": [], "description": ["Photographs of dead children, destruction, bullets, and crowds."], "preservation_level": "Level 2", "keywords": [], "published": true, "related_url": [], "abstract": [], "source": ["Boleti\u0301n Internacional de la Federacio\u0301n Espan\u0303ola de Trabajadores de la Ensen\u0303anza, seccio\u0301n catalana-U.G.T., numero 1, Barcelone, janvier 1937."], "modified_date": "2021-10-01T20:22:59.643759Z", "csv_metadata_update_jobs": [], "box_number": [], "representative_file_set": {"aspect_ratio": 1.35427, "id": "afcfa520-de42-40ec-9ea7-b35758efbd56", "url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/afcfa520-de42-40ec-9ea7-b35758efbd56"}, "contributor": [{"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/n80049701|pbl|Uni\u00f3n General de Trabajadores de Espa\u00f1a (Publisher)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/n80049701", "label": "Uni\u00f3n General de Trabajadores de Espa\u00f1a", "label_with_role": "Uni\u00f3n General de Trabajadores de Espa\u00f1a (Publisher)", "role": "Publisher", "variants": ["U.G.T. (Labor union)", "Uni\u00f3n General de Trabajadores (Spain)", "UGT (Labor union)"]}], "subject": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/810329|TOPICAL|Anti-fascist movements (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/810329", "label": "Anti-fascist movements", "label_with_role": "Anti-fascist movements (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131|TOPICAL|Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131", "label": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters", "label_with_role": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh87007372|TOPICAL|War posters, Spanish (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh87007372", "label": "War posters, Spanish", "label_with_role": "War posters, Spanish (Topical)", "role": "Topical", "variants": ["Spanish war posters"]}, {"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1069633|TOPICAL|Political posters, Spanish (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1069633", "label": "Political posters, Spanish", "label_with_role": "Political posters, Spanish (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}], "work_type": "Image", "visibility": "Institution", "file_sets": [{"accession_number": "inu-spec-spcw-24", "duration": null, "height": 12163, "id": "afcfa520-de42-40ec-9ea7-b35758efbd56", "label": "Recto", "mime_type": "image/tiff", "original_filename": "inu-spec-spcw-24.tif", "poster_offset": null, "rank": 0, "representative_image_url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/afcfa520-de42-40ec-9ea7-b35758efbd56", "role": "Access", "streaming_url": null, "webvtt": null, "width": 16472}], "ark": "ark:/81985/n24j0dd5w", "title": "Madrid, ville martyre", "create_date": "2021-08-04T14:17:29.471374Z", "accession_number": "P0049_9956045174202441", "folder_name": [], "location": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1204289||France", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1204289", "label": "France", "variants": []}], "date_created": ["1937"], "folder_number": [], "canonical_link": "https://dc.library.northwestern.edu/items/1bd05e6b-c858-429f-92bb-bb063e3bdeac", "id": "1bd05e6b-c858-429f-92bb-bb063e3bdeac", "library_unit": "Charles Deering McCormick Library of Special Collections", "cultural_context": [], "catalog_key": ["9956045174202441"], "box_name": [], "iiif_manifest": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/1bd05e6b-c858-429f-92bb-bb063e3bdeac?as=iiif", "rights_statement": {"id": "http://rightsstatements.org/vocab/UND/1.0/", "label": "Copyright Undetermined"}, "status": "Done", "api_model": "Work", "physical_description_material": ["1 poster : illustrations"], "thumbnail": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/1bd05e6b-c858-429f-92bb-bb063e3bdeac/thumbnail", "caption": [], "identifier": [], "indexed_at": "2023-02-20T16:27:48.780848", "scope_and_contents": [], "notes": []}, {"collection": {"description": "A collection of posters from the Spanish Civil War in Northwestern University Libraries", "id": "a07320e9-bbcc-40f2-9c3e-ce6c54d57d72", "title": "Spanish Civil War Posters"}, "publisher": ["Socorro Rojo de Espan\u0303a", "Lit. S. Dura Socializada U.G.T.", "C.N.T."], "related_material": [], "physical_description_size": ["80 x 56 cm"], "creator": [], "terms_of_use": "The images on this web site, from material in the collections of Northwestern University Libraries, are provided for use by its students, faculty and staff, and by other researchers visiting this site, for research consultation and scholarly purposes only. Further distribution and/or any commercial use of the images from this site is not permitted.", "genre": [{"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080||political posters", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080", "label": "political posters", "variants": []}, {"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539||propaganda", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539", "label": "propaganda", "variants": []}], "language": [{"facet": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/spa||Spanish", "id": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/spa", "label": "Spanish", "variants": []}], "project": {"cycle": null, "desc": "P0049", "manager": "", "name": "Spanish Civil War Posters", "proposer": "", "task_number": ""}, "rights_holder": [], "ingest_project": {"id": "feeb3480-9c82-467a-bd67-c5eae189fb67", "title": "P0394-P0049-spanish-civil-war"}, "style_period": [], "table_of_contents": [], "alternate_title": [], "ingest_sheet": {"id": "a72928e3-8067-4969-a7b6-67d3916826a3", "title": "P0049_spanish_civil_war.csv"}, "provenance": [], "batch_ids": ["0778db0e-dad5-4333-9377-873501b1e2a3", "be527e22-e6c4-49e1-b685-721e395f3af9"], "api_link": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/d8aae1e0-4f8d-455e-862a-3373e2207f51", "license": null, "legacy_identifier": [], "technique": [], "series": [], "description": ["A woman cries beside a table piled with her belongings, a bombed building in the background."], "preservation_level": "Level 1", "keywords": [], "published": true, "related_url": [], "abstract": [], "source": [], "modified_date": "2021-10-01T18:38:06.354447Z", "csv_metadata_update_jobs": [], "box_number": [], "representative_file_set": {"aspect_ratio": 0.70734, "id": "3a4dfa3a-d630-4af0-aa7f-88d8b7d1dc1d", "url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/3a4dfa3a-d630-4af0-aa7f-88d8b7d1dc1d"}, "contributor": [{"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/no95015948|art|L\u00f3pez Padial, Antonio (Artist)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/no95015948", "label": "L\u00f3pez Padial, Antonio", "label_with_role": "L\u00f3pez Padial, Antonio (Artist)", "role": "Artist", "variants": ["Padial, Antonio L\u00f3pez"]}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/n80049701|pbl|Uni\u00f3n General de Trabajadores de Espa\u00f1a (Publisher)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/n80049701", "label": "Uni\u00f3n General de Trabajadores de Espa\u00f1a", "label_with_role": "Uni\u00f3n General de Trabajadores de Espa\u00f1a (Publisher)", "role": "Publisher", "variants": ["U.G.T. (Labor union)", "Uni\u00f3n General de Trabajadores (Spain)", "UGT (Labor union)"]}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/n80146702|pbl|Confederaci\u00f3n Nacional del Trabajo (Spain) (Publisher)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/n80146702", "label": "Confederaci\u00f3n Nacional del Trabajo (Spain)", "label_with_role": "Confederaci\u00f3n Nacional del Trabajo (Spain) (Publisher)", "role": "Publisher", "variants": ["CNT", "Conf\u00e9d\u00e9ration nationale du travail (Spain)", "National Confederation of Workers (Spain)", "Confederaci\u00f3 Nacional del Treball", "C.N.T.", "CNT-AIT", "Nacia Konfederacio de l'Laboro", "National Confederation of Labour (Spain)"]}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/no2005073712|pbl|Socorro Rojo de Espa\u00f1a (Publisher)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/no2005073712", "label": "Socorro Rojo de Espa\u00f1a", "label_with_role": "Socorro Rojo de Espa\u00f1a (Publisher)", "role": "Publisher", "variants": []}], "subject": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1352327|TOPICAL|Civilian war relief (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1352327", "label": "Civilian war relief", "label_with_role": "Civilian war relief (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131|TOPICAL|Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131", "label": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters", "label_with_role": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1069633|TOPICAL|Political posters, Spanish (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1069633", "label": "Political posters, Spanish", "label_with_role": "Political posters, Spanish (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}], "work_type": "Image", "visibility": "Institution", "file_sets": [{"accession_number": "inu-spec-spcw-16", "duration": null, "height": 18640, "id": "3a4dfa3a-d630-4af0-aa7f-88d8b7d1dc1d", "label": "Recto", "mime_type": "image/tiff", "original_filename": "inu-spec-spcw-16.tif", "poster_offset": null, "rank": 0, "representative_image_url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/3a4dfa3a-d630-4af0-aa7f-88d8b7d1dc1d", "role": "Access", "streaming_url": null, "webvtt": null, "width": 13185}], "ark": "ark:/81985/n2d21v16v", "title": "Aco\u0301gela!", "create_date": "2021-08-04T14:17:28.317402Z", "accession_number": "P0049_9955843454202441", "folder_name": [], "location": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1204165||Spain--Valencia", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1204165", "label": "Spain--Valencia", "variants": []}], "date_created": ["1936"], "folder_number": [], "canonical_link": "https://dc.library.northwestern.edu/items/d8aae1e0-4f8d-455e-862a-3373e2207f51", "id": "d8aae1e0-4f8d-455e-862a-3373e2207f51", "library_unit": "Charles Deering McCormick Library of Special Collections", "cultural_context": [], "catalog_key": ["9955843454202441"], "box_name": [], "iiif_manifest": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/d8aae1e0-4f8d-455e-862a-3373e2207f51?as=iiif", "rights_statement": {"id": "http://rightsstatements.org/vocab/UND/1.0/", "label": "Copyright Undetermined"}, "status": "Done", "api_model": "Work", "physical_description_material": ["1 color poster"], "thumbnail": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/d8aae1e0-4f8d-455e-862a-3373e2207f51/thumbnail", "caption": [], "identifier": [], "indexed_at": "2023-02-20T16:27:48.841316", "scope_and_contents": [], "notes": []}, {"collection": {"description": "A collection of posters from the Spanish Civil War in Northwestern University Libraries", "id": "a07320e9-bbcc-40f2-9c3e-ce6c54d57d72", "title": "Spanish Civil War Posters"}, "publisher": [], "related_material": [], "physical_description_size": ["64 x 50 cm"], "creator": [], "terms_of_use": "The images on this web site, from material in the collections of Northwestern University Libraries, are provided for use by its students, faculty and staff, and by other researchers visiting this site, for research consultation and scholarly purposes only. Further distribution and/or any commercial use of the images from this site is not permitted.", "genre": [{"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080||political posters", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080", "label": "political posters", "variants": []}, {"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539||propaganda", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539", "label": "propaganda", "variants": []}], "language": [{"facet": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/fre||French", "id": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/fre", "label": "French", "variants": ["French, Morvan", "Western Loez", "Zarphatic", "French, Allevard", "French, Poitevin", "French, Saintongeais"]}], "project": {"cycle": null, "desc": null, "manager": null, "name": null, "proposer": null, "task_number": null}, "rights_holder": [], "ingest_project": null, "style_period": [], "table_of_contents": [], "alternate_title": [], "ingest_sheet": null, "provenance": [], "batch_ids": ["be527e22-e6c4-49e1-b685-721e395f3af9"], "api_link": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/1315b64c-3868-487d-b375-1985f5141473", "license": null, "legacy_identifier": ["inu:dil-cf198182-677d-4cad-b143-27f2a8198181"], "technique": [], "series": [], "description": ["Dead child with a tag and number on her body, a squadron of bombers overhead."], "preservation_level": "Level 2", "keywords": [], "published": true, "related_url": [], "abstract": [], "source": [], "modified_date": "2021-10-01T18:32:26.326787Z", "csv_metadata_update_jobs": ["7afde538-2a46-4a4e-b880-76a3117e1980"], "box_number": [], "representative_file_set": {"aspect_ratio": 0.79133, "id": "4e4829c4-a54c-4a5a-92bd-82c13ece38d8", "url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/4e4829c4-a54c-4a5a-92bd-82c13ece38d8"}, "contributor": [{"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/nb2019013785|pbl|Spain. Ministerio de Propaganda (Publisher)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/nb2019013785", "label": "Spain. Ministerio de Propaganda", "label_with_role": "Spain. Ministerio de Propaganda (Publisher)", "role": "Publisher", "variants": []}], "subject": [{"facet": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131|TOPICAL|Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131", "label": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters", "label_with_role": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126114|TOPICAL|Spain--History--Civil War, 1936-1939--Children (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126114", "label": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Children", "label_with_role": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Children (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126108|TOPICAL|Spain--History--Civil War, 1936-1939--Aerial operations (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126108", "label": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Aerial operations", "label_with_role": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Aerial operations (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1736162|TOPICAL|Civilian war casualties (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1736162", "label": "Civilian war casualties", "label_with_role": "Civilian war casualties (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}], "work_type": "Image", "visibility": "Institution", "file_sets": [{"accession_number": "Voyager:301546_donut_01", "duration": null, "height": 4500, "id": "4e4829c4-a54c-4a5a-92bd-82c13ece38d8", "label": "inu-dil-cf198182-677d-4cad-b143-27f2a8198181.tif", "mime_type": "image/tiff", "original_filename": "inu-dil-cf198182-677d-4cad-b143-27f2a8198181.tif", "poster_offset": null, "rank": 0, "representative_image_url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/4e4829c4-a54c-4a5a-92bd-82c13ece38d8", "role": "Access", "streaming_url": null, "webvtt": null, "width": 3561}], "ark": "ark:/81985/n2125rr5n", "title": "Madrid, l'action \"militaire\" des rebelles : ce que l'Europe tole\u0300re ou prote\u0300ge, ce que vos enfants peuvent attendre", "create_date": "2021-03-15T16:41:11.915028Z", "accession_number": "Voyager:301546", "folder_name": [], "location": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1204086||Spain--Madrid", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1204086", "label": "Spain--Madrid", "variants": []}], "date_created": ["1937?"], "folder_number": [], "canonical_link": "https://dc.library.northwestern.edu/items/1315b64c-3868-487d-b375-1985f5141473", "id": "1315b64c-3868-487d-b375-1985f5141473", "library_unit": "Charles Deering McCormick Library of Special Collections", "cultural_context": [], "catalog_key": ["9955283224202441"], "box_name": [], "iiif_manifest": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/1315b64c-3868-487d-b375-1985f5141473?as=iiif", "rights_statement": {"id": "http://rightsstatements.org/vocab/UND/1.0/", "label": "Copyright Undetermined"}, "status": "Done", "api_model": "Work", "physical_description_material": ["1 color poster"], "thumbnail": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/1315b64c-3868-487d-b375-1985f5141473/thumbnail", "caption": [], "identifier": [], "indexed_at": "2023-02-20T16:06:48.436488", "scope_and_contents": [], "notes": []}, {"collection": {"description": "A collection of posters from the Spanish Civil War in Northwestern University Libraries", "id": "a07320e9-bbcc-40f2-9c3e-ce6c54d57d72", "title": "Spanish Civil War Posters"}, "publisher": ["Sindicato de Profesionales de las Bellas Artes", "UGT", "Lit. Cromo"], "related_material": [], "physical_description_size": ["100 x 70 cm"], "creator": [], "terms_of_use": "The images on this web site, from material in the collections of Northwestern University Libraries, are provided for use by its students, faculty and staff, and by other researchers visiting this site, for research consultation and scholarly purposes only. Further distribution and/or any commercial use of the images from this site is not permitted.", "genre": [{"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080||political posters", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080", "label": "political posters", "variants": []}, {"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539||propaganda", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539", "label": "propaganda", "variants": []}], "language": [{"facet": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/spa||Spanish", "id": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/spa", "label": "Spanish", "variants": []}], "project": {"cycle": null, "desc": null, "manager": null, "name": null, "proposer": null, "task_number": null}, "rights_holder": [], "ingest_project": null, "style_period": [], "table_of_contents": [], "alternate_title": [], "ingest_sheet": null, "provenance": [], "batch_ids": ["be527e22-e6c4-49e1-b685-721e395f3af9"], "api_link": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/d419dac2-c93b-4977-8fa6-4fa125b63aa8", "license": null, "legacy_identifier": ["inu:dil-4b56ddc6-487d-4de0-9d72-e3515b15d2da"], "technique": [], "series": [], "description": ["Two soldiers holding flags before a village.", "Signed upper right: Parrilla, xxxvii."], "preservation_level": "Level 2", "keywords": [], "published": true, "related_url": [], "abstract": [], "source": [], "modified_date": "2021-10-01T15:13:54.280276Z", "csv_metadata_update_jobs": ["7afde538-2a46-4a4e-b880-76a3117e1980"], "box_number": [], "representative_file_set": {"aspect_ratio": 0.69999, "id": "1697b24a-a829-43ec-a0da-784c08f1963d", "url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/1697b24a-a829-43ec-a0da-784c08f1963d"}, "contributor": [{"facet": "info:nul/fa62f2f2-4992-48ef-b2a5-3f949e295eed|art|Parrilla (Artist)", "id": "info:nul/fa62f2f2-4992-48ef-b2a5-3f949e295eed", "label": "Parrilla", "label_with_role": "Parrilla (Artist)", "role": "Artist", "variants": []}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/nb2004311858|pbl|Spain. Ej\u00e9rcito Popular de la Rep\u00fablica. Brigada Internacional (Publisher)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/nb2004311858", "label": "Spain. Ej\u00e9rcito Popular de la Rep\u00fablica. Brigada Internacional", "label_with_role": "Spain. Ej\u00e9rcito Popular de la Rep\u00fablica. Brigada Internacional (Publisher)", "role": "Publisher", "variants": ["International Brigades (Spain)", "Spain. International Brigades"]}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/no2009145200|pbl|Uni\u00f3n General de Trabajadores de Espa\u00f1a. Sindicato Professionales Bellas Artes (Publisher)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/no2009145200", "label": "Uni\u00f3n General de Trabajadores de Espa\u00f1a. Sindicato Professionales Bellas Artes", "label_with_role": "Uni\u00f3n General de Trabajadores de Espa\u00f1a. Sindicato Professionales Bellas Artes (Publisher)", "role": "Publisher", "variants": ["Uni\u00f3n General de Trabajadores de Espa\u00f1a. Sindicato de Profesionales de las Bellas Artes"]}], "subject": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1069633|TOPICAL|Political posters, Spanish (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1069633", "label": "Political posters, Spanish", "label_with_role": "Political posters, Spanish (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/nb2004311858|TOPICAL|Spain. Ej\u00e9rcito Popular de la Rep\u00fablica. Brigada Internacional (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/nb2004311858", "label": "Spain. Ej\u00e9rcito Popular de la Rep\u00fablica. Brigada Internacional", "label_with_role": "Spain. Ej\u00e9rcito Popular de la Rep\u00fablica. Brigada Internacional (Topical)", "role": "Topical", "variants": ["International Brigades (Spain)", "Spain. International Brigades"]}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131|TOPICAL|Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131", "label": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters", "label_with_role": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}], "work_type": "Image", "visibility": "Institution", "file_sets": [{"accession_number": "Voyager:301551_donut_01", "duration": null, "height": 4500, "id": "1697b24a-a829-43ec-a0da-784c08f1963d", "label": "inu-dil-4b56ddc6-487d-4de0-9d72-e3515b15d2da.tif", "mime_type": "image/tiff", "original_filename": "inu-dil-4b56ddc6-487d-4de0-9d72-e3515b15d2da.tif", "poster_offset": null, "rank": 0, "representative_image_url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/1697b24a-a829-43ec-a0da-784c08f1963d", "role": "Access", "streaming_url": null, "webvtt": null, "width": 3150}], "ark": "ark:/81985/n2mw29w7f", "title": "La unidad del eje\u0301rcito del pueblo sera\u0301 el arma de la victoria", "create_date": "2021-03-16T18:52:07.688452Z", "accession_number": "Voyager:301551", "folder_name": [], "location": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1204086||Spain--Madrid", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1204086", "label": "Spain--Madrid", "variants": []}], "date_created": ["1937"], "folder_number": [], "canonical_link": "https://dc.library.northwestern.edu/items/d419dac2-c93b-4977-8fa6-4fa125b63aa8", "id": "d419dac2-c93b-4977-8fa6-4fa125b63aa8", "library_unit": "Charles Deering McCormick Library of Special Collections", "cultural_context": [], "catalog_key": ["9955498994202441"], "box_name": [], "iiif_manifest": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/d419dac2-c93b-4977-8fa6-4fa125b63aa8?as=iiif", "rights_statement": {"id": "http://rightsstatements.org/vocab/UND/1.0/", "label": "Copyright Undetermined"}, "status": "Done", "api_model": "Work", "physical_description_material": ["1 color poster"], "thumbnail": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/d419dac2-c93b-4977-8fa6-4fa125b63aa8/thumbnail", "caption": [], "identifier": [], "indexed_at": "2023-02-20T16:16:08.194892", "scope_and_contents": [], "notes": []}, {"collection": {"description": "A collection of posters from the Spanish Civil War in Northwestern University Libraries", "id": "a07320e9-bbcc-40f2-9c3e-ce6c54d57d72", "title": "Spanish Civil War Posters"}, "publisher": ["Ortega-intervenido", "U.G.T.-C.N.T"], "related_material": [], "physical_description_size": ["70 x 100 cm"], "creator": [], "terms_of_use": "The images on this web site, from material in the collections of Northwestern University Libraries, are provided for use by its students, faculty and staff, and by other researchers visiting this site, for research consultation and scholarly purposes only. Further distribution and/or any commercial use of the images from this site is not permitted.", "genre": [{"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080||political posters", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080", "label": "political posters", "variants": []}, {"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539||propaganda", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539", "label": "propaganda", "variants": []}], "language": [{"facet": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/spa||Spanish", "id": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/spa", "label": "Spanish", "variants": []}], "project": {"cycle": null, "desc": null, "manager": null, "name": null, "proposer": null, "task_number": null}, "rights_holder": [], "ingest_project": null, "style_period": [], "table_of_contents": [], "alternate_title": [], "ingest_sheet": null, "provenance": [], "batch_ids": ["be527e22-e6c4-49e1-b685-721e395f3af9"], "api_link": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/d887d0a7-1c8a-4d24-b946-0fd52a0d80d4", "license": null, "legacy_identifier": ["inu:dil-5dcfd1c7-eeb2-4da5-85dc-e2d1f2aea366"], "technique": [], "series": [], "description": ["Arrow with swastika penetrates one of several books.", "Signed by artist on lower right: R. Mas."], "preservation_level": "Level 2", "keywords": [], "published": true, "related_url": [], "abstract": [], "source": [], "modified_date": "2021-10-01T20:31:04.645493Z", "csv_metadata_update_jobs": ["7afde538-2a46-4a4e-b880-76a3117e1980"], "box_number": [], "representative_file_set": {"aspect_ratio": 1.42495, "id": "4d938f33-aa0a-4baf-aad9-645781932ee0", "url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/4d938f33-aa0a-4baf-aad9-645781932ee0"}, "contributor": [{"facet": "http://vocab.getty.edu/ulan/500039795|art|Mas Mas, Ramon (Artist)", "id": "http://vocab.getty.edu/ulan/500039795", "label": "Mas Mas, Ramon", "label_with_role": "Mas Mas, Ramon (Artist)", "role": "Artist", "variants": []}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/n80049701|pbl|Uni\u00f3n General de Trabajadores de Espa\u00f1a (Publisher)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/n80049701", "label": "Uni\u00f3n General de Trabajadores de Espa\u00f1a", "label_with_role": "Uni\u00f3n General de Trabajadores de Espa\u00f1a (Publisher)", "role": "Publisher", "variants": ["U.G.T. (Labor union)", "Uni\u00f3n General de Trabajadores (Spain)", "UGT (Labor union)"]}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/n80146702|pbl|Confederaci\u00f3n Nacional del Trabajo (Spain) (Publisher)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/n80146702", "label": "Confederaci\u00f3n Nacional del Trabajo (Spain)", "label_with_role": "Confederaci\u00f3n Nacional del Trabajo (Spain) (Publisher)", "role": "Publisher", "variants": ["CNT", "Conf\u00e9d\u00e9ration nationale du travail (Spain)", "National Confederation of Workers (Spain)", "Confederaci\u00f3 Nacional del Treball", "C.N.T.", "CNT-AIT", "Nacia Konfederacio de l'Laboro", "National Confederation of Labour (Spain)"]}], "subject": [{"facet": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh92002432|TOPICAL|Education--Spain (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh92002432", "label": "Education--Spain", "label_with_role": "Education--Spain (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.worldcat.org/fast/810329|TOPICAL|Anti-fascist movements (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/810329", "label": "Anti-fascist movements", "label_with_role": "Anti-fascist movements (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131|TOPICAL|Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131", "label": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters", "label_with_role": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}], "work_type": "Image", "visibility": "Institution", "file_sets": [{"accession_number": "Voyager:301541_donut_01", "duration": null, "height": 3158, "id": "4d938f33-aa0a-4baf-aad9-645781932ee0", "label": "inu-dil-5dcfd1c7-eeb2-4da5-85dc-e2d1f2aea366.tif", "mime_type": "image/tiff", "original_filename": "inu-dil-5dcfd1c7-eeb2-4da5-85dc-e2d1f2aea366.tif", "poster_offset": null, "rank": 0, "representative_image_url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/4d938f33-aa0a-4baf-aad9-645781932ee0", "role": "Access", "streaming_url": null, "webvtt": null, "width": 4500}], "ark": "ark:/81985/n2222sn4d", "title": "La ignorancia es arma del fascismo, joven: ingresa en Alerta! ", "create_date": "2021-03-16T19:18:51.643713Z", "accession_number": "Voyager:301541", "folder_name": [], "location": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1204165||Spain--Valencia", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1204165", "label": "Spain--Valencia", "variants": []}], "date_created": ["1930s"], "folder_number": [], "canonical_link": "https://dc.library.northwestern.edu/items/d887d0a7-1c8a-4d24-b946-0fd52a0d80d4", "id": "d887d0a7-1c8a-4d24-b946-0fd52a0d80d4", "library_unit": "Charles Deering McCormick Library of Special Collections", "cultural_context": [], "catalog_key": ["9955277284202441"], "box_name": [], "iiif_manifest": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/d887d0a7-1c8a-4d24-b946-0fd52a0d80d4?as=iiif", "rights_statement": {"id": "http://rightsstatements.org/vocab/UND/1.0/", "label": "Copyright Undetermined"}, "status": "Done", "api_model": "Work", "physical_description_material": ["1 color poster"], "thumbnail": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/d887d0a7-1c8a-4d24-b946-0fd52a0d80d4/thumbnail", "caption": [], "identifier": [], "indexed_at": "2023-02-20T16:16:28.445313", "scope_and_contents": [], "notes": []}, {"collection": {"description": "A collection of posters from the Spanish Civil War in Northwestern University Libraries", "id": "a07320e9-bbcc-40f2-9c3e-ce6c54d57d72", "title": "Spanish Civil War Posters"}, "publisher": ["Junta de Defensa de Madrid?", "Ministerio de Propaganda"], "related_material": [], "physical_description_size": ["100 x 68 cm"], "creator": [], "terms_of_use": "The images on this web site, from material in the collections of Northwestern University Libraries, are provided for use by its students, faculty and staff, and by other researchers visiting this site, for research consultation and scholarly purposes only. Further distribution and/or any commercial use of the images from this site is not permitted.", "genre": [{"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080||political posters", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080", "label": "political posters", "variants": []}, {"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539||propaganda", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539", "label": "propaganda", "variants": []}], "language": [{"facet": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/spa||Spanish", "id": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/spa", "label": "Spanish", "variants": []}], "project": {"cycle": null, "desc": null, "manager": null, "name": null, "proposer": null, "task_number": null}, "rights_holder": [], "ingest_project": null, "style_period": [], "table_of_contents": [], "alternate_title": [], "ingest_sheet": null, "provenance": [], "batch_ids": ["be527e22-e6c4-49e1-b685-721e395f3af9"], "api_link": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/0a04674b-7e9c-4b8d-a88a-5ab02951d5b0", "license": null, "legacy_identifier": ["inu:dil-c1252c03-f77d-4388-b4a8-f8291e01a012"], "technique": [], "series": [], "description": ["Excerpt of a January 21, 1937 speech by Manuel Azan\u0303a (delivered in Valencia) printed over a silhouette of Spain and two damaged lion sculptures.", "Printed in black, gray, and brown."], "preservation_level": "Level 2", "keywords": [], "published": true, "related_url": [], "abstract": [], "source": [], "modified_date": "2021-10-01T16:48:30.336528Z", "csv_metadata_update_jobs": ["7afde538-2a46-4a4e-b880-76a3117e1980"], "box_number": [], "representative_file_set": {"aspect_ratio": 0.69222, "id": "55757af3-30c2-4c6d-96db-7ee5b2da5cfe", "url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/55757af3-30c2-4c6d-96db-7ee5b2da5cfe"}, "contributor": [{"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/n79093003|spk|Aza\u00f1a, Manuel, 1880-1940 (Speaker)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/n79093003", "label": "Aza\u00f1a, Manuel, 1880-1940", "label_with_role": "Aza\u00f1a, Manuel, 1880-1940 (Speaker)", "role": "Speaker", "variants": ["Aza\u00f1a y D\u00edaz, Manuel, 1880-1940", "D\u00edaz, Manuel Aza\u00f1a y, 1880-1940"]}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/n79093007|spk|Spain. President (1936-1939 : Aza\u00f1a) (Speaker)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/n79093007", "label": "Spain. President (1936-1939 : Aza\u00f1a)", "label_with_role": "Spain. President (1936-1939 : Aza\u00f1a) (Speaker)", "role": "Speaker", "variants": ["Spain. Presidente, 1936-1939 (Aza\u00f1a)"]}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/n86114947|pbl|Spain. Junta de Defensa de Madrid (Publisher)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/n86114947", "label": "Spain. Junta de Defensa de Madrid", "label_with_role": "Spain. Junta de Defensa de Madrid (Publisher)", "role": "Publisher", "variants": ["Junta de Defensa de Madrid (Spain)"]}], "subject": [{"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/n79093003|TOPICAL|Aza\u00f1a, Manuel, 1880-1940 (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/n79093003", "label": "Aza\u00f1a, Manuel, 1880-1940", "label_with_role": "Aza\u00f1a, Manuel, 1880-1940 (Topical)", "role": "Topical", "variants": ["Aza\u00f1a y D\u00edaz, Manuel, 1880-1940", "D\u00edaz, Manuel Aza\u00f1a y, 1880-1940"]}, {"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1047214|TOPICAL|Oratory (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1047214", "label": "Oratory", "label_with_role": "Oratory (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.worldcat.org/fast/810329|TOPICAL|Anti-fascist movements (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/810329", "label": "Anti-fascist movements", "label_with_role": "Anti-fascist movements (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1069633|TOPICAL|Political posters, Spanish (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1069633", "label": "Political posters, Spanish", "label_with_role": "Political posters, Spanish (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131|TOPICAL|Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131", "label": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters", "label_with_role": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}], "work_type": "Image", "visibility": "Institution", "file_sets": [{"accession_number": "Voyager:301543_donut_01", "duration": null, "height": 4500, "id": "55757af3-30c2-4c6d-96db-7ee5b2da5cfe", "label": "inu-dil-c1252c03-f77d-4388-b4a8-f8291e01a012.tif", "mime_type": "image/tiff", "original_filename": "inu-dil-c1252c03-f77d-4388-b4a8-f8291e01a012.tif", "poster_offset": null, "rank": 0, "representative_image_url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/55757af3-30c2-4c6d-96db-7ee5b2da5cfe", "role": "Access", "streaming_url": null, "webvtt": null, "width": 3115}], "ark": "ark:/81985/n2nv9bs55", "title": "Homenaje a Madrid", "create_date": "2021-03-15T16:08:00.674012Z", "accession_number": "Voyager:301543", "folder_name": [], "location": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1204086||Spain--Madrid", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1204086", "label": "Spain--Madrid", "variants": []}], "date_created": ["1937?"], "folder_number": [], "canonical_link": "https://dc.library.northwestern.edu/items/0a04674b-7e9c-4b8d-a88a-5ab02951d5b0", "id": "0a04674b-7e9c-4b8d-a88a-5ab02951d5b0", "library_unit": "Charles Deering McCormick Library of Special Collections", "cultural_context": [], "catalog_key": ["9955283074202441"], "box_name": [], "iiif_manifest": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/0a04674b-7e9c-4b8d-a88a-5ab02951d5b0?as=iiif", "rights_statement": {"id": "http://rightsstatements.org/vocab/UND/1.0/", "label": "Copyright Undetermined"}, "status": "Done", "api_model": "Work", "physical_description_material": ["1 three-color photoprint and lithograph"], "thumbnail": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/0a04674b-7e9c-4b8d-a88a-5ab02951d5b0/thumbnail", "caption": [], "identifier": [], "indexed_at": "2023-02-20T16:23:51.463220", "scope_and_contents": [], "notes": []}, {"collection": {"description": "A collection of posters from the Spanish Civil War in Northwestern University Libraries", "id": "a07320e9-bbcc-40f2-9c3e-ce6c54d57d72", "title": "Spanish Civil War Posters"}, "publisher": ["Ortega-Intervenido", "U.G.T.-C.N.T."], "related_material": [], "physical_description_size": ["37 x 26 cm"], "creator": [], "terms_of_use": "The images on this web site, from material in the collections of Northwestern University Libraries, are provided for use by its students, faculty and staff, and by other researchers visiting this site, for research consultation and scholarly purposes only. Further distribution and/or any commercial use of the images from this site is not permitted.", "genre": [{"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080||political posters", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080", "label": "political posters", "variants": []}, {"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539||propaganda", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539", "label": "propaganda", "variants": []}], "language": [{"facet": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/spa||Spanish", "id": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/spa", "label": "Spanish", "variants": []}], "project": {"cycle": null, "desc": "", "manager": "", "name": "Spanish Civil War Posters", "proposer": "", "task_number": ""}, "rights_holder": [], "ingest_project": {"id": "feeb3480-9c82-467a-bd67-c5eae189fb67", "title": "P0394-P0049-spanish-civil-war"}, "style_period": [], "table_of_contents": [], "alternate_title": [], "ingest_sheet": {"id": "a72928e3-8067-4969-a7b6-67d3916826a3", "title": "P0049_spanish_civil_war.csv"}, "provenance": [], "batch_ids": ["0778db0e-dad5-4333-9377-873501b1e2a3", "be527e22-e6c4-49e1-b685-721e395f3af9"], "api_link": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/5e5a2a85-20c2-4714-b2b5-c1e50d3f15b7", "license": null, "legacy_identifier": [], "technique": [], "series": [], "description": ["Portrait of a sailor with three cannon in foreground", "Signed by artist on stone, upper right: Arturo Ballester", "Upper left: seal of Confederacio\u0301n Nacional del Trabajo, A.I.T.", "Printed in red, blue and black.", "Library copy contains presentation by a member of the Lincoln Brigade and other inscriptions."], "preservation_level": "Level 2", "keywords": [], "published": true, "related_url": [], "abstract": [], "source": [], "modified_date": "2021-10-01T20:53:25.651028Z", "csv_metadata_update_jobs": [], "box_number": [], "representative_file_set": {"aspect_ratio": 0.69173, "id": "b83213ab-db5d-4b2e-a72c-41dbee8d3f41", "url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/b83213ab-db5d-4b2e-a72c-41dbee8d3f41"}, "contributor": [{"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/no2009147528|art|Ballester, Arturo, 1890-1981 (Artist)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/no2009147528", "label": "Ballester, Arturo, 1890-1981", "label_with_role": "Ballester, Arturo, 1890-1981 (Artist)", "role": "Artist", "variants": []}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/n79079603|pbl|Partido Comunista de Espa\u00f1a (Publisher)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/n79079603", "label": "Partido Comunista de Espa\u00f1a", "label_with_role": "Partido Comunista de Espa\u00f1a (Publisher)", "role": "Publisher", "variants": ["Kommunisticheskai\ufe20a\ufe21 partii\ufe20a\ufe21 Ispanii", "Komunistick\u00e1 strana \u0160pan\u0115lska", "Partito comunista di Spagna", "Partito comunista spagnolo", "PCE", "Parti communiste d'Espagne", "P.C.E.", "Spanish Communist Party", "KP Spaniens", "Communist Party of Spain", "K.P. Spaniens", "Kommunistische Partei Spaniens", "KPSp"]}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/n80146702|pbl|Confederaci\u00f3n Nacional del Trabajo (Spain) (Publisher)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/n80146702", "label": "Confederaci\u00f3n Nacional del Trabajo (Spain)", "label_with_role": "Confederaci\u00f3n Nacional del Trabajo (Spain) (Publisher)", "role": "Publisher", "variants": ["CNT", "Conf\u00e9d\u00e9ration nationale du travail (Spain)", "National Confederation of Workers (Spain)", "Confederaci\u00f3 Nacional del Treball", "C.N.T.", "CNT-AIT", "Nacia Konfederacio de l'Laboro", "National Confederation of Labour (Spain)"]}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/n80049701|pbl|Uni\u00f3n General de Trabajadores de Espa\u00f1a (Publisher)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/n80049701", "label": "Uni\u00f3n General de Trabajadores de Espa\u00f1a", "label_with_role": "Uni\u00f3n General de Trabajadores de Espa\u00f1a (Publisher)", "role": "Publisher", "variants": ["U.G.T. (Labor union)", "Uni\u00f3n General de Trabajadores (Spain)", "UGT (Labor union)"]}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/n88254071|pbl|International Working Men's Association (1922- ) (Publisher)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/n88254071", "label": "International Working Men's Association (1922- )", "label_with_role": "International Working Men's Association (1922- ) (Publisher)", "role": "Publisher", "variants": ["International Workingmen's Association (1922- )", "Intern. Workingmen's Association (1922- )", "IWMA", "I.W.M.A.", "Association internationale des travailleurs (1922- )", "Asociaci\u00f3n Internacional de los Trabajadores (1922- )", "Asociaci\u00f3n Internacional de Trabajadores (1922- )", "Internationale Arbeiter Assoziation (1922- )", "Associazione internazionale dei lavoratori (1922- )", "Internacia Laborista Asocio (1922- )", "I.A.A.", "IAA", "A.I.T.", "AIT"]}], "subject": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/810329|TOPICAL|Anti-fascist movements (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/810329", "label": "Anti-fascist movements", "label_with_role": "Anti-fascist movements (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1069633|TOPICAL|Political posters, Spanish (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1069633", "label": "Political posters, Spanish", "label_with_role": "Political posters, Spanish (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1170620|TOPICAL|War posters, Spanish (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1170620", "label": "War posters, Spanish", "label_with_role": "War posters, Spanish (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131|TOPICAL|Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131", "label": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters", "label_with_role": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}], "work_type": "Image", "visibility": "Institution", "file_sets": [{"accession_number": "inu-spec-spcw-20", "duration": null, "height": 8856, "id": "b83213ab-db5d-4b2e-a72c-41dbee8d3f41", "label": "Recto", "mime_type": "image/tiff", "original_filename": "inu-spec-spcw-20.tif", "poster_offset": null, "rank": 0, "representative_image_url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/b83213ab-db5d-4b2e-a72c-41dbee8d3f41", "role": "Access", "streaming_url": null, "webvtt": null, "width": 6126}], "ark": "ark:/81985/n2891471m", "title": "Un Marino: un heroe", "create_date": "2021-08-04T14:17:28.868494Z", "accession_number": "P0049_9955848084202441", "folder_name": [], "location": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1204165||Spain--Valencia", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1204165", "label": "Spain--Valencia", "variants": []}], "date_created": ["1936 to 1939"], "folder_number": [], "canonical_link": "https://dc.library.northwestern.edu/items/5e5a2a85-20c2-4714-b2b5-c1e50d3f15b7", "id": "5e5a2a85-20c2-4714-b2b5-c1e50d3f15b7", "library_unit": "Charles Deering McCormick Library of Special Collections", "cultural_context": [], "catalog_key": ["9955848084202441"], "box_name": [], "iiif_manifest": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/5e5a2a85-20c2-4714-b2b5-c1e50d3f15b7?as=iiif", "rights_statement": {"id": "http://rightsstatements.org/vocab/UND/1.0/", "label": "Copyright Undetermined"}, "status": "Done", "api_model": "Work", "physical_description_material": ["1 poster : lithograph, 3 colors"], "thumbnail": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/5e5a2a85-20c2-4714-b2b5-c1e50d3f15b7/thumbnail", "caption": [], "identifier": [], "indexed_at": "2023-02-20T16:25:15.258511", "scope_and_contents": [], "notes": []}, {"collection": {"description": "A collection of posters from the Spanish Civil War in Northwestern University Libraries", "id": "a07320e9-bbcc-40f2-9c3e-ce6c54d57d72", "title": "Spanish Civil War Posters"}, "publisher": ["Comissariat de Propaganda de la Generalitat de Catalunya", "Graf. Ultra S.A."], "related_material": [], "physical_description_size": ["100 x 70 cm"], "creator": [], "terms_of_use": "The images on this web site, from material in the collections of Northwestern University Libraries, are provided for use by its students, faculty and staff, and by other researchers visiting this site, for research consultation and scholarly purposes only. Further distribution and/or any commercial use of the images from this site is not permitted.", "genre": [{"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080||political posters", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080", "label": "political posters", "variants": []}, {"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539||propaganda", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539", "label": "propaganda", "variants": []}], "language": [{"facet": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/epo||Esperanto", "id": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/epo", "label": "Esperanto", "variants": []}], "project": {"cycle": null, "desc": null, "manager": null, "name": null, "proposer": null, "task_number": null}, "rights_holder": [], "ingest_project": null, "style_period": [], "table_of_contents": [], "alternate_title": [], "ingest_sheet": null, "provenance": [], "batch_ids": ["be527e22-e6c4-49e1-b685-721e395f3af9"], "api_link": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/75abd4ec-ef9f-4aa7-a983-4513309a4268", "license": null, "legacy_identifier": ["inu:dil-1eb4c3af-1aa5-4314-98c7-22dcbc26b054"], "technique": [], "series": [], "description": ["Hands rising out of Germany and Italy holding daggers above Spain."], "preservation_level": "Level 2", "keywords": [], "published": true, "related_url": [], "abstract": [], "source": [], "modified_date": "2021-10-01T16:40:31.552220Z", "csv_metadata_update_jobs": ["7afde538-2a46-4a4e-b880-76a3117e1980"], "box_number": [], "representative_file_set": {"aspect_ratio": 0.69666, "id": "ba89a24a-274c-4ada-98b8-ceccd0ab25ec", "url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/ba89a24a-274c-4ada-98b8-ceccd0ab25ec"}, "contributor": [{"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/n2006053733|pbl|Catalonia (Spain). Comissariat de Propaganda (Publisher)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/n2006053733", "label": "Catalonia (Spain). Comissariat de Propaganda", "label_with_role": "Catalonia (Spain). Comissariat de Propaganda (Publisher)", "role": "Publisher", "variants": ["Comissariat de Propaganda de la Generalitat de Catalunya"]}], "subject": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1069633|TOPICAL|Political posters, Spanish (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1069633", "label": "Political posters, Spanish", "label_with_role": "Political posters, Spanish (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.worldcat.org/fast/810329|TOPICAL|Anti-fascist movements (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/810329", "label": "Anti-fascist movements", "label_with_role": "Anti-fascist movements (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131|TOPICAL|Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131", "label": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters", "label_with_role": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}], "work_type": "Image", "visibility": "Institution", "file_sets": [{"accession_number": "Voyager:301550_donut_01", "duration": null, "height": 4500, "id": "ba89a24a-274c-4ada-98b8-ceccd0ab25ec", "label": "inu-dil-1eb4c3af-1aa5-4314-98c7-22dcbc26b054.tif", "mime_type": "image/tiff", "original_filename": "inu-dil-1eb4c3af-1aa5-4314-98c7-22dcbc26b054.tif", "poster_offset": null, "rank": 0, "representative_image_url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/ba89a24a-274c-4ada-98b8-ceccd0ab25ec", "role": "Access", "streaming_url": null, "webvtt": null, "width": 3135}], "ark": "ark:/81985/n2h41m331", "title": "Kion vi faras por eviti tion. Geesperantistoj el la tuta mondo agu energie kontrau la internacia fasismo!", "create_date": "2021-03-16T04:13:12.715344Z", "accession_number": "Voyager:301550", "folder_name": [], "location": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1204531||Spain--Barcelona", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1204531", "label": "Spain--Barcelona", "variants": []}], "date_created": ["1930s"], "folder_number": [], "canonical_link": "https://dc.library.northwestern.edu/items/75abd4ec-ef9f-4aa7-a983-4513309a4268", "id": "75abd4ec-ef9f-4aa7-a983-4513309a4268", "library_unit": "Charles Deering McCormick Library of Special Collections", "cultural_context": [], "catalog_key": ["9955498964202441"], "box_name": [], "iiif_manifest": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/75abd4ec-ef9f-4aa7-a983-4513309a4268?as=iiif", "rights_statement": {"id": "http://rightsstatements.org/vocab/UND/1.0/", "label": "Copyright Undetermined"}, "status": "Done", "api_model": "Work", "physical_description_material": ["1 color poster"], "thumbnail": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/75abd4ec-ef9f-4aa7-a983-4513309a4268/thumbnail", "caption": [], "identifier": [], "indexed_at": "2023-02-20T16:05:00.814087", "scope_and_contents": [], "notes": []}, {"collection": {"description": "A collection of posters from the Spanish Civil War in Northwestern University Libraries", "id": "a07320e9-bbcc-40f2-9c3e-ce6c54d57d72", "title": "Spanish Civil War Posters"}, "publisher": ["Ediciones Espan\u0303olas", "Sociedad General de Publicaciones, E.C."], "related_material": [], "physical_description_size": ["70 x 50 cm"], "creator": [], "terms_of_use": "The images on this web site, from material in the collections of Northwestern University Libraries, are provided for use by its students, faculty and staff, and by other researchers visiting this site, for research consultation and scholarly purposes only. Further distribution and/or any commercial use of the images from this site is not permitted.", "genre": [{"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080||political posters", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080", "label": "political posters", "variants": []}, {"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539||propaganda", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539", "label": "propaganda", "variants": []}], "language": [{"facet": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/spa||Spanish", "id": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/spa", "label": "Spanish", "variants": []}], "project": {"cycle": null, "desc": null, "manager": null, "name": null, "proposer": null, "task_number": null}, "rights_holder": [], "ingest_project": null, "style_period": [], "table_of_contents": [], "alternate_title": [], "ingest_sheet": null, "provenance": [], "batch_ids": ["be527e22-e6c4-49e1-b685-721e395f3af9"], "api_link": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/90cff7cb-dcc5-473a-8589-e3601165c0bc", "license": null, "legacy_identifier": ["inu:dil-07c10f2a-6a3d-4139-801e-8189052cafb3"], "technique": [], "series": [], "description": ["Excerpt from a speech of Juan Negri\u0301n."], "preservation_level": "Level 2", "keywords": [], "published": true, "related_url": [], "abstract": [], "source": [], "modified_date": "2021-10-01T16:25:37.765019Z", "csv_metadata_update_jobs": ["7afde538-2a46-4a4e-b880-76a3117e1980"], "box_number": [], "representative_file_set": {"aspect_ratio": 0.70999, "id": "baa4850a-d8f9-4c21-987a-972c0900014b", "url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/baa4850a-d8f9-4c21-987a-972c0900014b"}, "contributor": [{"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/n85084441|spk|Negr\u00edn, Juan (Speaker)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/n85084441", "label": "Negr\u00edn, Juan", "label_with_role": "Negr\u00edn, Juan (Speaker)", "role": "Speaker", "variants": ["Negr\u00edn L\u00f3pez, Juan", "L\u00f3pez, Juan Negr\u00edn", "Negr\u00edn y L\u00f3pez, Juan"]}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/no2010013820|pbl|Ediciones Espa\u00f1olas (Publisher)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/no2010013820", "label": "Ediciones Espa\u00f1olas", "label_with_role": "Ediciones Espa\u00f1olas (Publisher)", "role": "Publisher", "variants": []}], "subject": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1069633|TOPICAL|Political posters, Spanish (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1069633", "label": "Political posters, Spanish", "label_with_role": "Political posters, Spanish (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1047214|TOPICAL|Oratory (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1047214", "label": "Oratory", "label_with_role": "Oratory (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/n85084441|TOPICAL|Negr\u00edn, Juan (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/n85084441", "label": "Negr\u00edn, Juan", "label_with_role": "Negr\u00edn, Juan (Topical)", "role": "Topical", "variants": ["Negr\u00edn L\u00f3pez, Juan", "L\u00f3pez, Juan Negr\u00edn", "Negr\u00edn y L\u00f3pez, Juan"]}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131|TOPICAL|Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131", "label": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters", "label_with_role": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}], "work_type": "Image", "visibility": "Institution", "file_sets": [{"accession_number": "Voyager:301556_donut_01", "duration": null, "height": 4500, "id": "baa4850a-d8f9-4c21-987a-972c0900014b", "label": "inu-dil-07c10f2a-6a3d-4139-801e-8189052cafb3.tif", "mime_type": "image/tiff", "original_filename": "inu-dil-07c10f2a-6a3d-4139-801e-8189052cafb3.tif", "poster_offset": null, "rank": 0, "representative_image_url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/baa4850a-d8f9-4c21-987a-972c0900014b", "role": "Access", "streaming_url": null, "webvtt": null, "width": 3195}], "ark": "ark:/81985/n2rn31p9m", "title": "Espanoles, D. Juan Negrin, presidente del Consejo de Ministros, ha dicho en su discurso del 26 de febrero de 1938", "create_date": "2021-03-16T06:14:43.563687Z", "accession_number": "Voyager:301556", "folder_name": [], "location": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1204531||Spain--Barcelona", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1204531", "label": "Spain--Barcelona", "variants": []}], "date_created": ["1938"], "folder_number": [], "canonical_link": "https://dc.library.northwestern.edu/items/90cff7cb-dcc5-473a-8589-e3601165c0bc", "id": "90cff7cb-dcc5-473a-8589-e3601165c0bc", "library_unit": "Charles Deering McCormick Library of Special Collections", "cultural_context": [], "catalog_key": ["9955843494202441"], "box_name": [], "iiif_manifest": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/90cff7cb-dcc5-473a-8589-e3601165c0bc?as=iiif", "rights_statement": {"id": "http://rightsstatements.org/vocab/UND/1.0/", "label": "Copyright Undetermined"}, "status": "Done", "api_model": "Work", "physical_description_material": ["1 color poster"], "thumbnail": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/90cff7cb-dcc5-473a-8589-e3601165c0bc/thumbnail", "caption": [], "identifier": [], "indexed_at": "2023-02-20T16:09:12.967155", "scope_and_contents": [], "notes": []}, {"collection": {"description": "A collection of posters from the Spanish Civil War in Northwestern University Libraries", "id": "a07320e9-bbcc-40f2-9c3e-ce6c54d57d72", "title": "Spanish Civil War Posters"}, "publisher": ["Ediciones de las Brigadas Internacionales", "Sindicato de Professionales de la Bellas Artes, U.G.T", "Lit. Cromo"], "related_material": [], "physical_description_size": ["100 x 70 cm"], "creator": [], "terms_of_use": "The images on this web site, from material in the collections of Northwestern University Libraries, are provided for use by its students, faculty and staff, and by other researchers visiting this site, for research consultation and scholarly purposes only. Further distribution and/or any commercial use of the images from this site is not permitted.", "genre": [{"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080||political posters", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080", "label": "political posters", "variants": []}, {"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539||propaganda", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539", "label": "propaganda", "variants": []}], "language": [{"facet": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/spa||Spanish", "id": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/spa", "label": "Spanish", "variants": []}], "project": {"cycle": null, "desc": null, "manager": null, "name": null, "proposer": null, "task_number": null}, "rights_holder": [], "ingest_project": null, "style_period": [], "table_of_contents": [], "alternate_title": [], "ingest_sheet": null, "provenance": [], "batch_ids": ["be527e22-e6c4-49e1-b685-721e395f3af9"], "api_link": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/fab42633-1a80-411d-a2c6-95345162f42c", "license": null, "legacy_identifier": ["inu:dil-e0b9fcb3-e03e-4456-a12a-5dc2dffcca53"], "technique": [], "series": [], "description": ["Two soldiers advancing with rifles before a statue holding a laurel wreath", " Signed lower right: Parrilla"], "preservation_level": "Level 2", "keywords": [], "published": true, "related_url": [], "abstract": [], "source": [], "modified_date": "2021-10-01T18:50:20.978604Z", "csv_metadata_update_jobs": ["7afde538-2a46-4a4e-b880-76a3117e1980"], "box_number": [], "representative_file_set": {"aspect_ratio": 0.68911, "id": "2a11ca60-f09f-4ced-ab38-ac8dcfd2f6e4", "url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/2a11ca60-f09f-4ced-ab38-ac8dcfd2f6e4"}, "contributor": [{"facet": "info:nul/fa62f2f2-4992-48ef-b2a5-3f949e295eed|art|Parrilla (Artist)", "id": "info:nul/fa62f2f2-4992-48ef-b2a5-3f949e295eed", "label": "Parrilla", "label_with_role": "Parrilla (Artist)", "role": "Artist", "variants": []}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/nb2004311858|pbl|Spain. Ej\u00e9rcito Popular de la Rep\u00fablica. Brigada Internacional (Publisher)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/nb2004311858", "label": "Spain. Ej\u00e9rcito Popular de la Rep\u00fablica. Brigada Internacional", "label_with_role": "Spain. Ej\u00e9rcito Popular de la Rep\u00fablica. Brigada Internacional (Publisher)", "role": "Publisher", "variants": ["International Brigades (Spain)", "Spain. International Brigades"]}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/no2009145200|pbl|Uni\u00f3n General de Trabajadores de Espa\u00f1a. Sindicato Professionales Bellas Artes (Publisher)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/no2009145200", "label": "Uni\u00f3n General de Trabajadores de Espa\u00f1a. Sindicato Professionales Bellas Artes", "label_with_role": "Uni\u00f3n General de Trabajadores de Espa\u00f1a. Sindicato Professionales Bellas Artes (Publisher)", "role": "Publisher", "variants": ["Uni\u00f3n General de Trabajadores de Espa\u00f1a. Sindicato de Profesionales de las Bellas Artes"]}], "subject": [{"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/nb2004311858|TOPICAL|Spain. Ej\u00e9rcito Popular de la Rep\u00fablica. Brigada Internacional (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/nb2004311858", "label": "Spain. Ej\u00e9rcito Popular de la Rep\u00fablica. Brigada Internacional", "label_with_role": "Spain. Ej\u00e9rcito Popular de la Rep\u00fablica. Brigada Internacional (Topical)", "role": "Topical", "variants": ["International Brigades (Spain)", "Spain. International Brigades"]}, {"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1069633|TOPICAL|Political posters, Spanish (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1069633", "label": "Political posters, Spanish", "label_with_role": "Political posters, Spanish (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131|TOPICAL|Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131", "label": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters", "label_with_role": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}], "work_type": "Image", "visibility": "Institution", "file_sets": [{"accession_number": "Voyager:301552_donut_01", "duration": null, "height": 4500, "id": "2a11ca60-f09f-4ced-ab38-ac8dcfd2f6e4", "label": "inu-dil-e0b9fcb3-e03e-4456-a12a-5dc2dffcca53.tif", "mime_type": "image/tiff", "original_filename": "inu-dil-e0b9fcb3-e03e-4456-a12a-5dc2dffcca53.tif", "poster_offset": null, "rank": 0, "representative_image_url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/2a11ca60-f09f-4ced-ab38-ac8dcfd2f6e4", "role": "Access", "streaming_url": null, "webvtt": null, "width": 3101}], "ark": "ark:/81985/n2w952421", "title": "Los internacionales unidos a los espan\u0303oles, luchamos contra el invasor", "create_date": "2021-03-16T22:41:22.866338Z", "accession_number": "Voyager:301552", "folder_name": [], "location": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1204086||Spain--Madrid", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1204086", "label": "Spain--Madrid", "variants": []}], "date_created": ["1937"], "folder_number": [], "canonical_link": "https://dc.library.northwestern.edu/items/fab42633-1a80-411d-a2c6-95345162f42c", "id": "fab42633-1a80-411d-a2c6-95345162f42c", "library_unit": "Charles Deering McCormick Library of Special Collections", "cultural_context": [], "catalog_key": ["9955651564202441"], "box_name": [], "iiif_manifest": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/fab42633-1a80-411d-a2c6-95345162f42c?as=iiif", "rights_statement": {"id": "http://rightsstatements.org/vocab/UND/1.0/", "label": "Copyright Undetermined"}, "status": "Done", "api_model": "Work", "physical_description_material": ["1 color poster"], "thumbnail": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/fab42633-1a80-411d-a2c6-95345162f42c/thumbnail", "caption": [], "identifier": [], "indexed_at": "2023-02-20T16:19:26.613161", "scope_and_contents": [], "notes": []}, {"collection": {"description": "A collection of posters from the Spanish Civil War in Northwestern University Libraries", "id": "a07320e9-bbcc-40f2-9c3e-ce6c54d57d72", "title": "Spanish Civil War Posters"}, "publisher": ["Ortega, Comite\u0301 Obrero de Control U.G.T.-C.N.T"], "related_material": [], "physical_description_size": ["100 x 68 cm"], "creator": [], "terms_of_use": "The images on this web site, from material in the collections of Northwestern University Libraries, are provided for use by its students, faculty and staff, and by other researchers visiting this site, for research consultation and scholarly purposes only. Further distribution and/or any commercial use of the images from this site is not permitted.", "genre": [{"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080||political posters", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080", "label": "political posters", "variants": []}, {"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539||propaganda", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539", "label": "propaganda", "variants": []}], "language": [{"facet": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/spa||Spanish", "id": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/spa", "label": "Spanish", "variants": []}], "project": {"cycle": null, "desc": null, "manager": null, "name": null, "proposer": null, "task_number": null}, "rights_holder": [], "ingest_project": null, "style_period": [], "table_of_contents": [], "alternate_title": [], "ingest_sheet": null, "provenance": [], "batch_ids": ["be527e22-e6c4-49e1-b685-721e395f3af9"], "api_link": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/2f748c6a-23e4-4fde-b6ed-e69ebaeb0250", "license": null, "legacy_identifier": ["inu:dil-8b2b4943-4b5b-4b1c-8b9a-8f4e46add224"], "technique": [], "series": [], "description": ["Silhouettes with sword, gear and grain over periodicals", "Signed lower left: Siwe"], "preservation_level": "Level 2", "keywords": [], "published": true, "related_url": [], "abstract": [], "source": [], "modified_date": "2021-10-01T16:16:43.970333Z", "csv_metadata_update_jobs": ["7afde538-2a46-4a4e-b880-76a3117e1980"], "box_number": [], "representative_file_set": {"aspect_ratio": 0.68222, "id": "c453e991-33dd-4043-ba82-6bd13273eb8d", "url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/c453e991-33dd-4043-ba82-6bd13273eb8d"}, "contributor": [{"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/no2009144526|art|Siwe (Artist)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/no2009144526", "label": "Siwe", "label_with_role": "Siwe (Artist)", "role": "Artist", "variants": []}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/n80049701|pbl|Uni\u00f3n General de Trabajadores de Espa\u00f1a (Publisher)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/n80049701", "label": "Uni\u00f3n General de Trabajadores de Espa\u00f1a", "label_with_role": "Uni\u00f3n General de Trabajadores de Espa\u00f1a (Publisher)", "role": "Publisher", "variants": ["U.G.T. (Labor union)", "Uni\u00f3n General de Trabajadores (Spain)", "UGT (Labor union)"]}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/n80146702|pbl|Confederaci\u00f3n Nacional del Trabajo (Spain) (Publisher)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/n80146702", "label": "Confederaci\u00f3n Nacional del Trabajo (Spain)", "label_with_role": "Confederaci\u00f3n Nacional del Trabajo (Spain) (Publisher)", "role": "Publisher", "variants": ["CNT", "Conf\u00e9d\u00e9ration nationale du travail (Spain)", "National Confederation of Workers (Spain)", "Confederaci\u00f3 Nacional del Treball", "C.N.T.", "CNT-AIT", "Nacia Konfederacio de l'Laboro", "National Confederation of Labour (Spain)"]}], "subject": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1069633|TOPICAL|Political posters, Spanish (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1069633", "label": "Political posters, Spanish", "label_with_role": "Political posters, Spanish (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131|TOPICAL|Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131", "label": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters", "label_with_role": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/nr92027290|TOPICAL|Juventud Comunista Ib\u00e9rica (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/nr92027290", "label": "Juventud Comunista Ib\u00e9rica", "label_with_role": "Juventud Comunista Ib\u00e9rica (Topical)", "role": "Topical", "variants": ["Partido Obrero de Unificaci\u00f3n Marxista. Juventud Comunista Ib\u00e9rica", "JCI"]}], "work_type": "Image", "visibility": "Institution", "file_sets": [{"accession_number": "Voyager:301547_donut_01", "duration": null, "height": 4500, "id": "c453e991-33dd-4043-ba82-6bd13273eb8d", "label": "inu-dil-8b2b4943-4b5b-4b1c-8b9a-8f4e46add224.tif", "mime_type": "image/tiff", "original_filename": "inu-dil-8b2b4943-4b5b-4b1c-8b9a-8f4e46add224.tif", "poster_offset": null, "rank": 0, "representative_image_url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/c453e991-33dd-4043-ba82-6bd13273eb8d", "role": "Access", "streaming_url": null, "webvtt": null, "width": 3070}], "ark": "ark:/81985/n2db7x59z", "title": "Juventud comunista : perio\u0301dico de la juventud trabajadora", "create_date": "2021-03-15T18:33:04.113143Z", "accession_number": "Voyager:301547", "folder_name": [], "location": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1204165||Spain--Valencia", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1204165", "label": "Spain--Valencia", "variants": []}], "date_created": ["1936"], "folder_number": [], "canonical_link": "https://dc.library.northwestern.edu/items/2f748c6a-23e4-4fde-b6ed-e69ebaeb0250", "id": "2f748c6a-23e4-4fde-b6ed-e69ebaeb0250", "library_unit": "Charles Deering McCormick Library of Special Collections", "cultural_context": [], "catalog_key": ["9955283474202441"], "box_name": [], "iiif_manifest": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/2f748c6a-23e4-4fde-b6ed-e69ebaeb0250?as=iiif", "rights_statement": {"id": "http://rightsstatements.org/vocab/UND/1.0/", "label": "Copyright Undetermined"}, "status": "Done", "api_model": "Work", "physical_description_material": ["1 color poster"], "thumbnail": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/2f748c6a-23e4-4fde-b6ed-e69ebaeb0250/thumbnail", "caption": [], "identifier": [], "indexed_at": "2023-02-20T16:27:48.575536", "scope_and_contents": [], "notes": []}, {"collection": {"description": "A collection of posters from the Spanish Civil War in Northwestern University Libraries", "id": "a07320e9-bbcc-40f2-9c3e-ce6c54d57d72", "title": "Spanish Civil War Posters"}, "publisher": ["Imprimerie Moderne"], "related_material": ["Kristianstads kommun WorldCat WWW site", "Published in: Cahiers d'art, v.12, no. 4-5 (1937)."], "physical_description_size": ["32 x 24 cm"], "creator": [], "terms_of_use": "The images on this web site, from material in the collections of Northwestern University Libraries, are provided for use by its students, faculty and staff, and by other researchers visiting this site, for research consultation and scholarly purposes only. Further distribution and/or any commercial use of the images from this site is not permitted.", "genre": [{"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080||political posters", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080", "label": "political posters", "variants": []}, {"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539||propaganda", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539", "label": "propaganda", "variants": []}], "language": [{"facet": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/fre||French", "id": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/fre", "label": "French", "variants": ["French, Morvan", "Western Loez", "Zarphatic", "French, Allevard", "French, Poitevin", "French, Saintongeais"]}], "project": {"cycle": null, "desc": null, "manager": null, "name": null, "proposer": null, "task_number": null}, "rights_holder": [], "ingest_project": null, "style_period": [], "table_of_contents": [], "alternate_title": [], "ingest_sheet": null, "provenance": [], "batch_ids": ["be527e22-e6c4-49e1-b685-721e395f3af9"], "api_link": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/41544273-c0d3-431c-b0c6-d59eeab2f0d5", "license": null, "legacy_identifier": ["inu:dil-a7200b2d-8503-4081-9c40-93d92fcb18cc"], "technique": [], "series": [], "description": [" Image of a man raising his fist in protest.", "1 fr."], "preservation_level": "Level 2", "keywords": [], "published": true, "related_url": [], "abstract": [], "source": [], "modified_date": "2021-10-01T19:50:57.282353Z", "csv_metadata_update_jobs": ["7afde538-2a46-4a4e-b880-76a3117e1980"], "box_number": [], "representative_file_set": {"aspect_ratio": 1.53688, "id": "1151f81c-8c45-4c0b-9f5d-f25a0bfed0c3", "url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/1151f81c-8c45-4c0b-9f5d-f25a0bfed0c3"}, "contributor": [{"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/n79038450|art|Mir\u00f3, Joan, 1893-1983 (Artist)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/n79038450", "label": "Mir\u00f3, Joan, 1893-1983", "label_with_role": "Mir\u00f3, Joan, 1893-1983 (Artist)", "role": "Artist", "variants": ["Ferra, Joan Mir\u00f3, 1893-1983", "Miluo, 1893-1983", "Mir\u00f3 Ferra, Joan, 1893-1983", "Mir\u00f3, Joan (Mir\u00f3 Ferra), 1893-1983", "Miro, Z'u\u02bcan, 1893-1983"]}], "subject": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/810329|TOPICAL|Anti-fascist movements (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/810329", "label": "Anti-fascist movements", "label_with_role": "Anti-fascist movements (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131|TOPICAL|Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131", "label": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters", "label_with_role": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1170504|TOPICAL|War in art (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1170504", "label": "War in art", "label_with_role": "War in art (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}], "work_type": "Image", "visibility": "Institution", "file_sets": [{"accession_number": "Voyager:301562_donut_01", "duration": null, "height": 2928, "id": "1151f81c-8c45-4c0b-9f5d-f25a0bfed0c3", "label": "inu-dil-a7200b2d-8503-4081-9c40-93d92fcb18cc.tif", "mime_type": "image/tiff", "original_filename": "inu-dil-a7200b2d-8503-4081-9c40-93d92fcb18cc.tif", "poster_offset": null, "rank": 0, "representative_image_url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/1151f81c-8c45-4c0b-9f5d-f25a0bfed0c3", "role": "Access", "streaming_url": null, "webvtt": null, "width": 4500}], "ark": "ark:/81985/n2qn60t2f", "title": "Aidez l'Espagne", "create_date": "2021-03-15T19:52:47.541919Z", "accession_number": "Voyager:301562", "folder_name": [], "location": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1205283||France--Paris", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1205283", "label": "France--Paris", "variants": []}], "date_created": ["1937"], "folder_number": [], "canonical_link": "https://dc.library.northwestern.edu/items/41544273-c0d3-431c-b0c6-d59eeab2f0d5", "id": "41544273-c0d3-431c-b0c6-d59eeab2f0d5", "library_unit": "Charles Deering McCormick Library of Special Collections", "cultural_context": [], "catalog_key": ["9955848204202441"], "box_name": [], "iiif_manifest": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/41544273-c0d3-431c-b0c6-d59eeab2f0d5?as=iiif", "rights_statement": {"id": "http://rightsstatements.org/vocab/UND/1.0/", "label": "Copyright Undetermined"}, "status": "Done", "api_model": "Work", "physical_description_material": ["1 silkscreen print : 5 colors"], "thumbnail": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/41544273-c0d3-431c-b0c6-d59eeab2f0d5/thumbnail", "caption": ["Dans la lutte actuelle, je vois du co\u0302te\u0301 fasciste les forces pe\u0301rime\u0301es, de l'autre co\u0302te\u0301 le peuple dont les immenses ressources cre\u0301atrices donneront a\u0300 l'Espagne un e\u0301lan qui e\u0301tonnera le monde."], "identifier": [], "indexed_at": "2023-02-20T16:38:29.615270", "scope_and_contents": [], "notes": []}, {"collection": {"description": "A collection of posters from the Spanish Civil War in Northwestern University Libraries", "id": "a07320e9-bbcc-40f2-9c3e-ce6c54d57d72", "title": "Spanish Civil War Posters"}, "publisher": ["Secretariado de Propaganda JSU de Valencia", "U.G.T.-C.N.T.", "Gra\u0301ficas Valencia intervenido"], "related_material": [], "physical_description_size": ["100 x 68 cm"], "creator": [], "terms_of_use": "The images on this web site, from material in the collections of Northwestern University Libraries, are provided for use by its students, faculty and staff, and by other researchers visiting this site, for research consultation and scholarly purposes only. Further distribution and/or any commercial use of the images from this site is not permitted.", "genre": [{"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080||political posters", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080", "label": "political posters", "variants": []}, {"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539||propaganda", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539", "label": "propaganda", "variants": []}], "language": [{"facet": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/spa||Spanish", "id": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/spa", "label": "Spanish", "variants": []}], "project": {"cycle": null, "desc": null, "manager": null, "name": null, "proposer": null, "task_number": null}, "rights_holder": [], "ingest_project": null, "style_period": [], "table_of_contents": [], "alternate_title": [], "ingest_sheet": null, "provenance": [], "batch_ids": ["be527e22-e6c4-49e1-b685-721e395f3af9"], "api_link": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/5f57f643-3316-4667-8861-e5198e61fab6", "license": null, "legacy_identifier": ["inu:dil-17c62bc6-fbcb-4bdc-a67a-ae488cb451d2"], "technique": [], "series": [], "description": ["Exploding swastika before a fortress wall topped with a flag.", "Signed by artist, lower left: Wila."], "preservation_level": "Level 1", "keywords": [], "published": true, "related_url": [], "abstract": [], "source": [], "modified_date": "2021-10-01T20:15:23.773058Z", "csv_metadata_update_jobs": ["7afde538-2a46-4a4e-b880-76a3117e1980"], "box_number": [], "representative_file_set": {"aspect_ratio": 0.686, "id": "ab285942-0499-4eb6-bf27-6c2075b4b17d", "url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/ab285942-0499-4eb6-bf27-6c2075b4b17d"}, "contributor": [{"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/no2009145022|art|Vila Gimeno, Vicente, 1908-2009 (Artist)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/no2009145022", "label": "Vila Gimeno, Vicente, 1908-2009", "label_with_role": "Vila Gimeno, Vicente, 1908-2009 (Artist)", "role": "Artist", "variants": ["Gimeno, Vicente Vila, 1908-2009", "Wila, 1908-2009"]}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/n95045779|pbl|Juventudes Socialistas Unificadas (Publisher)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/n95045779", "label": "Juventudes Socialistas Unificadas", "label_with_role": "Juventudes Socialistas Unificadas (Publisher)", "role": "Publisher", "variants": ["JSU", "Federaci\u00f3n de Juventudes Socialistas Unificadas de Espa\u00f1a", "JSU de Espa\u00f1a"]}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/n80146702|pbl|Confederaci\u00f3n Nacional del Trabajo (Spain) (Publisher)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/n80146702", "label": "Confederaci\u00f3n Nacional del Trabajo (Spain)", "label_with_role": "Confederaci\u00f3n Nacional del Trabajo (Spain) (Publisher)", "role": "Publisher", "variants": ["CNT", "Conf\u00e9d\u00e9ration nationale du travail (Spain)", "National Confederation of Workers (Spain)", "Confederaci\u00f3 Nacional del Treball", "C.N.T.", "CNT-AIT", "Nacia Konfederacio de l'Laboro", "National Confederation of Labour (Spain)"]}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/n80049701|pbl|Uni\u00f3n General de Trabajadores de Espa\u00f1a (Publisher)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/n80049701", "label": "Uni\u00f3n General de Trabajadores de Espa\u00f1a", "label_with_role": "Uni\u00f3n General de Trabajadores de Espa\u00f1a (Publisher)", "role": "Publisher", "variants": ["U.G.T. (Labor union)", "Uni\u00f3n General de Trabajadores (Spain)", "UGT (Labor union)"]}], "subject": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1204165|GEOGRAPHICAL|Spain--Valencia (Geographical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1204165", "label": "Spain--Valencia", "label_with_role": "Spain--Valencia (Geographical)", "role": "Geographical", "variants": []}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh2002006165|TOPICAL|History--20th century (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh2002006165", "label": "History--20th century", "label_with_role": "History--20th century (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.worldcat.org/fast/810329|TOPICAL|Anti-fascist movements (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/810329", "label": "Anti-fascist movements", "label_with_role": "Anti-fascist movements (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131|TOPICAL|Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131", "label": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters", "label_with_role": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1069633|TOPICAL|Political posters, Spanish (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1069633", "label": "Political posters, Spanish", "label_with_role": "Political posters, Spanish (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}], "work_type": "Image", "visibility": "Institution", "file_sets": [{"accession_number": "Voyager:301548_donut_01", "duration": null, "height": 4500, "id": "ab285942-0499-4eb6-bf27-6c2075b4b17d", "label": "inu-dil-17c62bc6-fbcb-4bdc-a67a-ae488cb451d2.tif", "mime_type": "image/tiff", "original_filename": "inu-dil-17c62bc6-fbcb-4bdc-a67a-ae488cb451d2.tif", "poster_offset": null, "rank": 0, "representative_image_url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/ab285942-0499-4eb6-bf27-6c2075b4b17d", "role": "Access", "streaming_url": null, "webvtt": null, "width": 3087}], "ark": "ark:/81985/n21n80370", "title": "Valencia no puede caer en las garras del fascismo, hay que fortificarla!", "create_date": "2021-03-16T02:39:37.250213Z", "accession_number": "Voyager:301548", "folder_name": [], "location": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1204165||Spain--Valencia", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1204165", "label": "Spain--Valencia", "variants": []}], "date_created": ["1937?"], "folder_number": [], "canonical_link": "https://dc.library.northwestern.edu/items/5f57f643-3316-4667-8861-e5198e61fab6", "id": "5f57f643-3316-4667-8861-e5198e61fab6", "library_unit": "Charles Deering McCormick Library of Special Collections", "cultural_context": [], "catalog_key": ["9955283964202441"], "box_name": [], "iiif_manifest": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/5f57f643-3316-4667-8861-e5198e61fab6?as=iiif", "rights_statement": {"id": "http://rightsstatements.org/vocab/UND/1.0/", "label": "Copyright Undetermined"}, "status": "Done", "api_model": "Work", "physical_description_material": ["1 color poster"], "thumbnail": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/5f57f643-3316-4667-8861-e5198e61fab6/thumbnail", "caption": [], "identifier": [], "indexed_at": "2023-02-20T16:08:22.636144", "scope_and_contents": [], "notes": []}, {"collection": {"description": "A collection of posters from the Spanish Civil War in Northwestern University Libraries", "id": "a07320e9-bbcc-40f2-9c3e-ce6c54d57d72", "title": "Spanish Civil War Posters"}, "publisher": ["Subsecretaria de Propaganda"], "related_material": [], "physical_description_size": ["45 x 30 cm"], "creator": [], "terms_of_use": "The images on this web site, from material in the collections of Northwestern University Libraries, are provided for use by its students, faculty and staff, and by other researchers visiting this site, for research consultation and scholarly purposes only. Further distribution and/or any commercial use of the images from this site is not permitted.", "genre": [{"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080||political posters", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080", "label": "political posters", "variants": []}, {"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539||propaganda", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539", "label": "propaganda", "variants": []}], "language": [{"facet": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/spa||Spanish", "id": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/spa", "label": "Spanish", "variants": []}], "project": {"cycle": null, "desc": null, "manager": null, "name": null, "proposer": null, "task_number": null}, "rights_holder": [], "ingest_project": null, "style_period": [], "table_of_contents": [], "alternate_title": [], "ingest_sheet": null, "provenance": [], "batch_ids": ["be527e22-e6c4-49e1-b685-721e395f3af9"], "api_link": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/82343b60-a124-4459-8c73-9a4d7321e7b7", "license": null, "legacy_identifier": ["inu:dil-b816712c-2090-4066-a60e-64673b09f413"], "technique": [], "series": [], "description": ["Soldier aiming a rifle behind raised arm holding a rifle."], "preservation_level": "Level 2", "keywords": [], "published": true, "related_url": [], "abstract": [], "source": [], "modified_date": "2021-10-01T20:38:07.228409Z", "csv_metadata_update_jobs": ["7afde538-2a46-4a4e-b880-76a3117e1980"], "box_number": [], "representative_file_set": {"aspect_ratio": 0.70533, "id": "553b0e1d-7c33-4330-9b41-e105f265f543", "url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/553b0e1d-7c33-4330-9b41-e105f265f543"}, "contributor": [{"facet": "info:nul/284a64b7-b111-46df-b77a-2064b342e390|pbl|Spain. Subsecretaria de Propaganda (Publisher)", "id": "info:nul/284a64b7-b111-46df-b77a-2064b342e390", "label": "Spain. Subsecretaria de Propaganda", "label_with_role": "Spain. Subsecretaria de Propaganda (Publisher)", "role": "Publisher", "variants": []}], "subject": [{"facet": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126030|TOPICAL|Spain--Armed Forces (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126030", "label": "Spain--Armed Forces", "label_with_role": "Spain--Armed Forces (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1097825|TOPICAL|Rifles (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1097825", "label": "Rifles", "label_with_role": "Rifles (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1170620|TOPICAL|War posters, Spanish (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1170620", "label": "War posters, Spanish", "label_with_role": "War posters, Spanish (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131|TOPICAL|Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131", "label": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters", "label_with_role": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}], "work_type": "Image", "visibility": "Institution", "file_sets": [{"accession_number": "Voyager:301561_donut_01", "duration": null, "height": 4500, "id": "553b0e1d-7c33-4330-9b41-e105f265f543", "label": "inu-dil-b816712c-2090-4066-a60e-64673b09f413.tif", "mime_type": "image/tiff", "original_filename": "inu-dil-b816712c-2090-4066-a60e-64673b09f413.tif", "poster_offset": null, "rank": 0, "representative_image_url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/553b0e1d-7c33-4330-9b41-e105f265f543", "role": "Access", "streaming_url": null, "webvtt": null, "width": 3174}], "ark": "ark:/81985/n2vd6qm3r", "title": "Cuida el armamento!", "create_date": "2021-03-16T05:08:40.850364Z", "accession_number": "Voyager:301561", "folder_name": [], "location": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1204531||Spain--Barcelona", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1204531", "label": "Spain--Barcelona", "variants": []}], "date_created": ["1936?"], "folder_number": [], "canonical_link": "https://dc.library.northwestern.edu/items/82343b60-a124-4459-8c73-9a4d7321e7b7", "id": "82343b60-a124-4459-8c73-9a4d7321e7b7", "library_unit": "Charles Deering McCormick Library of Special Collections", "cultural_context": [], "catalog_key": ["9955848154202441"], "box_name": [], "iiif_manifest": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/82343b60-a124-4459-8c73-9a4d7321e7b7?as=iiif", "rights_statement": {"id": "http://rightsstatements.org/vocab/UND/1.0/", "label": "Copyright Undetermined"}, "status": "Done", "api_model": "Work", "physical_description_material": ["1 color poster"], "thumbnail": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/82343b60-a124-4459-8c73-9a4d7321e7b7/thumbnail", "caption": [], "identifier": [], "indexed_at": "2023-02-20T16:09:08.054299", "scope_and_contents": [], "notes": []}, {"collection": {"description": "A collection of posters from the Spanish Civil War in Northwestern University Libraries", "id": "a07320e9-bbcc-40f2-9c3e-ce6c54d57d72", "title": "Spanish Civil War Posters"}, "publisher": ["Partido Comunista de Espan\u0303a", "Sdad. Graf. de Publicaciones"], "related_material": [], "physical_description_size": ["100 x 70 cm"], "creator": [], "terms_of_use": "The images on this web site, from material in the collections of Northwestern University Libraries, are provided for use by its students, faculty and staff, and by other researchers visiting this site, for research consultation and scholarly purposes only. Further distribution and/or any commercial use of the images from this site is not permitted.", "genre": [{"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080||political posters", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080", "label": "political posters", "variants": []}, {"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539||propaganda", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539", "label": "propaganda", "variants": []}], "language": [{"facet": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/spa||Spanish", "id": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/spa", "label": "Spanish", "variants": []}], "project": {"cycle": null, "desc": null, "manager": null, "name": null, "proposer": null, "task_number": null}, "rights_holder": [], "ingest_project": null, "style_period": [], "table_of_contents": [], "alternate_title": [], "ingest_sheet": null, "provenance": [], "batch_ids": ["be527e22-e6c4-49e1-b685-721e395f3af9"], "api_link": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/99a82657-4a31-402a-bf8b-8ddb7aa49c5e", "license": null, "legacy_identifier": ["inu:dil-ae71c4d9-5b66-4abb-a30a-7ce8bd804b11"], "technique": [], "series": [], "description": ["Convoy of army supply trucks on a rural road.", "Signed on stone, middle right edge: Bo."], "preservation_level": "Level 2", "keywords": [], "published": true, "related_url": [], "abstract": [], "source": [], "modified_date": "2021-10-01T16:27:30.517758Z", "csv_metadata_update_jobs": ["7afde538-2a46-4a4e-b880-76a3117e1980"], "box_number": [], "representative_file_set": {"aspect_ratio": 0.71044, "id": "6d601699-6832-4ff3-aab9-d807d9e67f88", "url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/6d601699-6832-4ff3-aab9-d807d9e67f88"}, "contributor": [{"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/no2009143620|art|Bardasano Baos, Jos\u00e9, 1910-1979 (Artist)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/no2009143620", "label": "Bardasano Baos, Jos\u00e9, 1910-1979", "label_with_role": "Bardasano Baos, Jos\u00e9, 1910-1979 (Artist)", "role": "Artist", "variants": ["Baos, Jos\u00e9 Bardasano, 1910-1979", "Bardasano, Jos\u00e9, 1910-1979"]}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/n79079603|pbl|Partido Comunista de Espa\u00f1a (Publisher)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/n79079603", "label": "Partido Comunista de Espa\u00f1a", "label_with_role": "Partido Comunista de Espa\u00f1a (Publisher)", "role": "Publisher", "variants": ["Kommunisticheskai\ufe20a\ufe21 partii\ufe20a\ufe21 Ispanii", "Komunistick\u00e1 strana \u0160pan\u0115lska", "Partito comunista di Spagna", "Partito comunista spagnolo", "PCE", "Parti communiste d'Espagne", "P.C.E.", "Spanish Communist Party", "KP Spaniens", "Communist Party of Spain", "K.P. Spaniens", "Kommunistische Partei Spaniens", "KPSp"]}], "subject": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1079003|TOPICAL|Propaganda, Communist (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1079003", "label": "Propaganda, Communist", "label_with_role": "Propaganda, Communist (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1020953|TOPICAL|Military assistance, Communist (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1020953", "label": "Military assistance, Communist", "label_with_role": "Military assistance, Communist (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.worldcat.org/fast/810329|TOPICAL|Anti-fascist movements (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/810329", "label": "Anti-fascist movements", "label_with_role": "Anti-fascist movements (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1069633|TOPICAL|Political posters, Spanish (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1069633", "label": "Political posters, Spanish", "label_with_role": "Political posters, Spanish (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131|TOPICAL|Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131", "label": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters", "label_with_role": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}], "work_type": "Image", "visibility": "Institution", "file_sets": [{"accession_number": "Voyager:301544_donut_01", "duration": null, "height": 4500, "id": "6d601699-6832-4ff3-aab9-d807d9e67f88", "label": "inu-dil-ae71c4d9-5b66-4abb-a30a-7ce8bd804b11.tif", "mime_type": "image/tiff", "original_filename": "inu-dil-ae71c4d9-5b66-4abb-a30a-7ce8bd804b11.tif", "poster_offset": null, "rank": 0, "representative_image_url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/6d601699-6832-4ff3-aab9-d807d9e67f88", "role": "Access", "streaming_url": null, "webvtt": null, "width": 3197}], "ark": "ark:/81985/n2j38n03q", "title": "Mando unico en el transporte al servicio de la guerra", "create_date": "2021-03-16T12:30:03.024862Z", "accession_number": "Voyager:301544", "folder_name": [], "location": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1204531||Spain--Barcelona", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1204531", "label": "Spain--Barcelona", "variants": []}], "date_created": ["1936 to 1939"], "folder_number": [], "canonical_link": "https://dc.library.northwestern.edu/items/99a82657-4a31-402a-bf8b-8ddb7aa49c5e", "id": "99a82657-4a31-402a-bf8b-8ddb7aa49c5e", "library_unit": "Charles Deering McCormick Library of Special Collections", "cultural_context": [], "catalog_key": ["9955283084202441"], "box_name": [], "iiif_manifest": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/99a82657-4a31-402a-bf8b-8ddb7aa49c5e?as=iiif", "rights_statement": {"id": "http://rightsstatements.org/vocab/UND/1.0/", "label": "Copyright Undetermined"}, "status": "Done", "api_model": "Work", "physical_description_material": ["1 color poster"], "thumbnail": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/99a82657-4a31-402a-bf8b-8ddb7aa49c5e/thumbnail", "caption": [], "identifier": [], "indexed_at": "2023-02-20T16:11:22.813403", "scope_and_contents": [], "notes": []}, {"collection": {"description": "A collection of posters from the Spanish Civil War in Northwestern University Libraries", "id": "a07320e9-bbcc-40f2-9c3e-ce6c54d57d72", "title": "Spanish Civil War Posters"}, "publisher": [], "related_material": [], "physical_description_size": ["34 x 24 cm"], "creator": [], "terms_of_use": "The images on this web site, from material in the collections of Northwestern University Libraries, are provided for use by its students, faculty and staff, and by other researchers visiting this site, for research consultation and scholarly purposes only. Further distribution and/or any commercial use of the images from this site is not permitted.", "genre": [{"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080||political posters", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080", "label": "political posters", "variants": []}, {"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539||propaganda", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539", "label": "propaganda", "variants": []}], "language": [{"facet": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/spa||Spanish", "id": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/spa", "label": "Spanish", "variants": []}], "project": {"cycle": null, "desc": null, "manager": null, "name": null, "proposer": null, "task_number": null}, "rights_holder": [], "ingest_project": null, "style_period": [], "table_of_contents": [], "alternate_title": [], "ingest_sheet": null, "provenance": [], "batch_ids": ["be527e22-e6c4-49e1-b685-721e395f3af9"], "api_link": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/a36ca928-b588-48d4-b6c0-0a27f3369d3c", "license": null, "legacy_identifier": ["inu:dil-0959588c-3aeb-4abf-80d9-9e8ae31ac323"], "technique": [], "series": [], "description": ["Soldier in sweater and gloves holds a rifle above a ball of yarn and knitting needles"], "preservation_level": "Level 2", "keywords": [], "published": true, "related_url": [], "abstract": [], "source": [], "modified_date": "2021-10-01T20:19:33.111180Z", "csv_metadata_update_jobs": ["7afde538-2a46-4a4e-b880-76a3117e1980"], "box_number": [], "representative_file_set": {"aspect_ratio": 0.72088, "id": "844512e8-9a9b-4485-bd0e-38c71e2dff74", "url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/844512e8-9a9b-4485-bd0e-38c71e2dff74"}, "contributor": [{"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/n80049701|dst|Uni\u00f3n General de Trabajadores de Espa\u00f1a (Distributor)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/n80049701", "label": "Uni\u00f3n General de Trabajadores de Espa\u00f1a", "label_with_role": "Uni\u00f3n General de Trabajadores de Espa\u00f1a (Distributor)", "role": "Distributor", "variants": ["U.G.T. (Labor union)", "Uni\u00f3n General de Trabajadores (Spain)", "UGT (Labor union)"]}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/n80146702|dst|Confederaci\u00f3n Nacional del Trabajo (Spain) (Distributor)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/n80146702", "label": "Confederaci\u00f3n Nacional del Trabajo (Spain)", "label_with_role": "Confederaci\u00f3n Nacional del Trabajo (Spain) (Distributor)", "role": "Distributor", "variants": ["CNT", "Conf\u00e9d\u00e9ration nationale du travail (Spain)", "National Confederation of Workers (Spain)", "Confederaci\u00f3 Nacional del Treball", "C.N.T.", "CNT-AIT", "Nacia Konfederacio de l'Laboro", "National Confederation of Labour (Spain)"]}], "subject": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1176106|TOPICAL|Winter warfare (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1176106", "label": "Winter warfare", "label_with_role": "Winter warfare (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.worldcat.org/fast/867015|TOPICAL|Cold weather clothing (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/867015", "label": "Cold weather clothing", "label_with_role": "Cold weather clothing (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131|TOPICAL|Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131", "label": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters", "label_with_role": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}], "work_type": "Image", "visibility": "Institution", "file_sets": [{"accession_number": "Voyager:301560_donut_01", "duration": null, "height": 4500, "id": "844512e8-9a9b-4485-bd0e-38c71e2dff74", "label": "inu-dil-0959588c-3aeb-4abf-80d9-9e8ae31ac323.tif", "mime_type": "image/tiff", "original_filename": "inu-dil-0959588c-3aeb-4abf-80d9-9e8ae31ac323.tif", "poster_offset": null, "rank": 0, "representative_image_url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/844512e8-9a9b-4485-bd0e-38c71e2dff74", "role": "Access", "streaming_url": null, "webvtt": null, "width": 3244}], "ark": "ark:/81985/n2028qv6w", "title": "Los combatientes necesitan prendas de abrigo", "create_date": "2021-03-16T13:13:47.043761Z", "accession_number": "Voyager:301560", "folder_name": [], "location": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1204165||Spain--Valencia", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1204165", "label": "Spain--Valencia", "variants": []}], "date_created": ["1936"], "folder_number": [], "canonical_link": "https://dc.library.northwestern.edu/items/a36ca928-b588-48d4-b6c0-0a27f3369d3c", "id": "a36ca928-b588-48d4-b6c0-0a27f3369d3c", "library_unit": "Charles Deering McCormick Library of Special Collections", "cultural_context": [], "catalog_key": ["9955848124202441"], "box_name": [], "iiif_manifest": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/a36ca928-b588-48d4-b6c0-0a27f3369d3c?as=iiif", "rights_statement": {"id": "http://rightsstatements.org/vocab/UND/1.0/", "label": "Copyright Undetermined"}, "status": "Done", "api_model": "Work", "physical_description_material": ["1 color poster"], "thumbnail": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/a36ca928-b588-48d4-b6c0-0a27f3369d3c/thumbnail", "caption": [], "identifier": [], "indexed_at": "2023-02-20T16:12:01.555500", "scope_and_contents": [], "notes": []}, {"collection": {"description": "A collection of posters from the Spanish Civil War in Northwestern University Libraries", "id": "a07320e9-bbcc-40f2-9c3e-ce6c54d57d72", "title": "Spanish Civil War Posters"}, "publisher": ["Partido Comunista", "Gra\u0301ficas Valencia, Intervenido U.G.T.-C.N.T"], "related_material": [], "physical_description_size": ["72 x 101 cm"], "creator": [], "terms_of_use": "The images on this web site, from material in the collections of Northwestern University Libraries, are provided for use by its students, faculty and staff, and by other researchers visiting this site, for research consultation and scholarly purposes only. Further distribution and/or any commercial use of the images from this site is not permitted.", "genre": [{"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080||political posters", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080", "label": "political posters", "variants": []}, {"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539||propaganda", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539", "label": "propaganda", "variants": []}], "language": [{"facet": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/spa||Spanish", "id": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/spa", "label": "Spanish", "variants": []}], "project": {"cycle": null, "desc": "", "manager": "", "name": "Spanish Civil War Posters", "proposer": "", "task_number": ""}, "rights_holder": [], "ingest_project": {"id": "feeb3480-9c82-467a-bd67-c5eae189fb67", "title": "P0394-P0049-spanish-civil-war"}, "style_period": [], "table_of_contents": [], "alternate_title": [], "ingest_sheet": {"id": "a72928e3-8067-4969-a7b6-67d3916826a3", "title": "P0049_spanish_civil_war.csv"}, "provenance": [], "batch_ids": ["0778db0e-dad5-4333-9377-873501b1e2a3", "be527e22-e6c4-49e1-b685-721e395f3af9"], "api_link": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/d969bd46-1ce6-4d63-b201-66d351126988", "license": null, "legacy_identifier": [], "technique": [], "series": [], "description": ["Bayonets pointing horizontally parallel to an arm with a fist", "Signed upper right: Renau"], "preservation_level": "Level 1", "keywords": [], "published": true, "related_url": [], "abstract": [], "source": [], "modified_date": "2021-10-01T19:26:30.690444Z", "csv_metadata_update_jobs": [], "box_number": [], "representative_file_set": {"aspect_ratio": 1.47809, "id": "d9559570-0ab5-46f4-8fcf-fb4dca6a373e", "url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/d9559570-0ab5-46f4-8fcf-fb4dca6a373e"}, "contributor": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/199046|art|Renau, Josep, 1907-1982 (Artist)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/199046", "label": "Renau, Josep, 1907-1982", "label_with_role": "Renau, Josep, 1907-1982 (Artist)", "role": "Artist", "variants": []}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/n80049701|pbl|Uni\u00f3n General de Trabajadores de Espa\u00f1a (Publisher)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/n80049701", "label": "Uni\u00f3n General de Trabajadores de Espa\u00f1a", "label_with_role": "Uni\u00f3n General de Trabajadores de Espa\u00f1a (Publisher)", "role": "Publisher", "variants": ["U.G.T. (Labor union)", "Uni\u00f3n General de Trabajadores (Spain)", "UGT (Labor union)"]}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/n80146702|pbl|Confederaci\u00f3n Nacional del Trabajo (Spain) (Publisher)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/n80146702", "label": "Confederaci\u00f3n Nacional del Trabajo (Spain)", "label_with_role": "Confederaci\u00f3n Nacional del Trabajo (Spain) (Publisher)", "role": "Publisher", "variants": ["CNT", "Conf\u00e9d\u00e9ration nationale du travail (Spain)", "National Confederation of Workers (Spain)", "Confederaci\u00f3 Nacional del Treball", "C.N.T.", "CNT-AIT", "Nacia Konfederacio de l'Laboro", "National Confederation of Labour (Spain)"]}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/n79079603|pbl|Partido Comunista de Espa\u00f1a (Publisher)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/n79079603", "label": "Partido Comunista de Espa\u00f1a", "label_with_role": "Partido Comunista de Espa\u00f1a (Publisher)", "role": "Publisher", "variants": ["Kommunisticheskai\ufe20a\ufe21 partii\ufe20a\ufe21 Ispanii", "Komunistick\u00e1 strana \u0160pan\u0115lska", "Partito comunista di Spagna", "Partito comunista spagnolo", "PCE", "Parti communiste d'Espagne", "P.C.E.", "Spanish Communist Party", "KP Spaniens", "Communist Party of Spain", "K.P. Spaniens", "Kommunistische Partei Spaniens", "KPSp"]}], "subject": [{"facet": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126030|TOPICAL|Spain--Armed Forces (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126030", "label": "Spain--Armed Forces", "label_with_role": "Spain--Armed Forces (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1069633|TOPICAL|Political posters, Spanish (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1069633", "label": "Political posters, Spanish", "label_with_role": "Political posters, Spanish (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131|TOPICAL|Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131", "label": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters", "label_with_role": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}], "work_type": "Image", "visibility": "Institution", "file_sets": [{"accession_number": "inu-spec-spcw-14", "duration": null, "height": 15957, "id": "d9559570-0ab5-46f4-8fcf-fb4dca6a373e", "label": "Recto", "mime_type": "image/tiff", "original_filename": "inu-spec-spcw-14.tif", "poster_offset": null, "rank": 0, "representative_image_url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/d9559570-0ab5-46f4-8fcf-fb4dca6a373e", "role": "Access", "streaming_url": null, "webvtt": null, "width": 23586}], "ark": "ark:/81985/n2hq3vf6g", "title": "El Comisario, nervio de nuestro eje\u0301rcito popular", "create_date": "2021-08-04T14:17:27.347320Z", "accession_number": "P0049_9955651804202441", "folder_name": [], "location": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1204165||Spain--Valencia", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1204165", "label": "Spain--Valencia", "variants": []}], "date_created": ["1936"], "folder_number": [], "canonical_link": "https://dc.library.northwestern.edu/items/d969bd46-1ce6-4d63-b201-66d351126988", "id": "d969bd46-1ce6-4d63-b201-66d351126988", "library_unit": "Charles Deering McCormick Library of Special Collections", "cultural_context": [], "catalog_key": ["9955651804202441"], "box_name": [], "iiif_manifest": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/d969bd46-1ce6-4d63-b201-66d351126988?as=iiif", "rights_statement": {"id": "http://rightsstatements.org/vocab/UND/1.0/", "label": "Copyright Undetermined"}, "status": "Done", "api_model": "Work", "physical_description_material": ["1 color poster"], "thumbnail": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/d969bd46-1ce6-4d63-b201-66d351126988/thumbnail", "caption": [], "identifier": [], "indexed_at": "2023-02-20T16:27:48.583185", "scope_and_contents": [], "notes": []}, {"collection": {"description": "A collection of posters from the Spanish Civil War in Northwestern University Libraries", "id": "a07320e9-bbcc-40f2-9c3e-ce6c54d57d72", "title": "Spanish Civil War Posters"}, "publisher": ["CSG, Sindicat de Dibuixants Professionals UGT", "Graf. Ultra"], "related_material": [], "physical_description_size": ["140 x 100 cm"], "creator": [], "terms_of_use": "The images on this web site, from material in the collections of Northwestern University Libraries, are provided for use by its students, faculty and staff, and by other researchers visiting this site, for research consultation and scholarly purposes only. Further distribution and/or any commercial use of the images from this site is not permitted.", "genre": [{"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080||political posters", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080", "label": "political posters", "variants": []}, {"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539||propaganda", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539", "label": "propaganda", "variants": []}], "language": [{"facet": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/cat||Catalan", "id": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/cat", "label": "Catalan", "variants": ["Catalan, Majorcan", "Catalan, Valencian"]}], "project": {"cycle": null, "desc": null, "manager": null, "name": null, "proposer": null, "task_number": null}, "rights_holder": [], "ingest_project": null, "style_period": [], "table_of_contents": [], "alternate_title": [], "ingest_sheet": null, "provenance": [], "batch_ids": ["be527e22-e6c4-49e1-b685-721e395f3af9"], "api_link": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/a45714fb-8b33-4c37-8910-b542be9f784f", "license": null, "legacy_identifier": ["inu:dil-bd73e98f-16bf-490b-a8a8-9179c6f06afc"], "technique": [], "series": [], "description": ["Soldier holding a rifle standing before a nurse holding a snake"], "preservation_level": "Level 2", "keywords": [], "published": true, "related_url": [], "abstract": [], "source": [], "modified_date": "2021-10-01T16:22:07.553876Z", "csv_metadata_update_jobs": ["7afde538-2a46-4a4e-b880-76a3117e1980"], "box_number": [], "representative_file_set": {"aspect_ratio": 0.72688, "id": "02ecfe6b-da81-4c2e-a15e-4a6ce98ff01f", "url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/02ecfe6b-da81-4c2e-a15e-4a6ce98ff01f"}, "contributor": [{"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/no2005005035|art|Bas, Mart\u00ed (Artist)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/no2005005035", "label": "Bas, Mart\u00ed", "label_with_role": "Bas, Mart\u00ed (Artist)", "role": "Artist", "variants": []}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/no2009146740|pbl|Uni\u00f3n General de Trabajadores de Espa\u00f1a. Sindicat de Dibuixants Professionals. (Publisher)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/no2009146740", "label": "Uni\u00f3n General de Trabajadores de Espa\u00f1a. Sindicat de Dibuixants Professionals.", "label_with_role": "Uni\u00f3n General de Trabajadores de Espa\u00f1a. Sindicat de Dibuixants Professionals. (Publisher)", "role": "Publisher", "variants": ["S.D.P."]}], "subject": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1069633|TOPICAL|Political posters, Spanish (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1069633", "label": "Political posters, Spanish", "label_with_role": "Political posters, Spanish (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131|TOPICAL|Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131", "label": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters", "label_with_role": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}], "work_type": "Image", "visibility": "Institution", "file_sets": [{"accession_number": "Voyager:301554_donut_01", "duration": null, "height": 4500, "id": "02ecfe6b-da81-4c2e-a15e-4a6ce98ff01f", "label": "inu-dil-bd73e98f-16bf-490b-a8a8-9179c6f06afc.tif", "mime_type": "image/tiff", "original_filename": "inu-dil-bd73e98f-16bf-490b-a8a8-9179c6f06afc.tif", "poster_offset": null, "rank": 0, "representative_image_url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/02ecfe6b-da81-4c2e-a15e-4a6ce98ff01f", "role": "Access", "streaming_url": null, "webvtt": null, "width": 3271}], "ark": "ark:/81985/n2cc0w879", "title": "Defensa't contra l'enemic que no es veu, vacuna't!", "create_date": "2021-03-16T13:18:29.445941Z", "accession_number": "Voyager:301554", "folder_name": [], "location": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1204531||Spain--Barcelona", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1204531", "label": "Spain--Barcelona", "variants": []}], "date_created": ["circa 1930"], "folder_number": [], "canonical_link": "https://dc.library.northwestern.edu/items/a45714fb-8b33-4c37-8910-b542be9f784f", "id": "a45714fb-8b33-4c37-8910-b542be9f784f", "library_unit": "Charles Deering McCormick Library of Special Collections", "cultural_context": [], "catalog_key": ["9955843434202441"], "box_name": [], "iiif_manifest": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/a45714fb-8b33-4c37-8910-b542be9f784f?as=iiif", "rights_statement": {"id": "http://rightsstatements.org/vocab/UND/1.0/", "label": "Copyright Undetermined"}, "status": "Done", "api_model": "Work", "physical_description_material": ["1 color poster"], "thumbnail": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/a45714fb-8b33-4c37-8910-b542be9f784f/thumbnail", "caption": [], "identifier": [], "indexed_at": "2023-02-20T16:27:48.585593", "scope_and_contents": [], "notes": []}, {"collection": {"description": "A collection of posters from the Spanish Civil War in Northwestern University Libraries", "id": "a07320e9-bbcc-40f2-9c3e-ce6c54d57d72", "title": "Spanish Civil War Posters"}, "publisher": ["Partido Comunista de Espan\u0303a", " Sdad. Gral. de Publicaciones"], "related_material": [], "physical_description_size": ["100 x 71 cm"], "creator": [], "terms_of_use": "The images on this web site, from material in the collections of Northwestern University Libraries, are provided for use by its students, faculty and staff, and by other researchers visiting this site, for research consultation and scholarly purposes only. Further distribution and/or any commercial use of the images from this site is not permitted.", "genre": [{"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080||political posters", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080", "label": "political posters", "variants": []}, {"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539||propaganda", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539", "label": "propaganda", "variants": []}], "language": [{"facet": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/spa||Spanish", "id": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/spa", "label": "Spanish", "variants": []}], "project": {"cycle": null, "desc": null, "manager": null, "name": null, "proposer": null, "task_number": null}, "rights_holder": [], "ingest_project": null, "style_period": [], "table_of_contents": [], "alternate_title": [], "ingest_sheet": null, "provenance": [], "batch_ids": ["be527e22-e6c4-49e1-b685-721e395f3af9"], "api_link": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/de5a25f5-531e-4b9d-b4d9-40133906484e", "license": null, "legacy_identifier": ["inu:dil-26583c16-04d5-45f2-90fc-41b92bbf010a"], "technique": [], "series": [], "description": ["Soldiers in a trench with rifles and backpacks in foreground; map with cities of Fraga and Lerida indicated in right background."], "preservation_level": "Level 2", "keywords": [], "published": true, "related_url": [], "abstract": [], "source": [], "modified_date": "2021-10-01T20:58:50.680121Z", "csv_metadata_update_jobs": ["7afde538-2a46-4a4e-b880-76a3117e1980"], "box_number": [], "representative_file_set": {"aspect_ratio": 0.71288, "id": "3a8feb5a-d0f4-4da0-bdf5-47f52ab812d8", "url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/3a8feb5a-d0f4-4da0-bdf5-47f52ab812d8"}, "contributor": [{"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/no2009143620|art|Bardasano Baos, Jos\u00e9, 1910-1979 (Artist)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/no2009143620", "label": "Bardasano Baos, Jos\u00e9, 1910-1979", "label_with_role": "Bardasano Baos, Jos\u00e9, 1910-1979 (Artist)", "role": "Artist", "variants": ["Baos, Jos\u00e9 Bardasano, 1910-1979", "Bardasano, Jos\u00e9, 1910-1979"]}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/n79079603|pbl|Partido Comunista de Espa\u00f1a (Publisher)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/n79079603", "label": "Partido Comunista de Espa\u00f1a", "label_with_role": "Partido Comunista de Espa\u00f1a (Publisher)", "role": "Publisher", "variants": ["Kommunisticheskai\ufe20a\ufe21 partii\ufe20a\ufe21 Ispanii", "Komunistick\u00e1 strana \u0160pan\u0115lska", "Partito comunista di Spagna", "Partito comunista spagnolo", "PCE", "Parti communiste d'Espagne", "P.C.E.", "Spanish Communist Party", "KP Spaniens", "Communist Party of Spain", "K.P. Spaniens", "Kommunistische Partei Spaniens", "KPSp"]}], "subject": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1079003|TOPICAL|Propaganda, Communist (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1079003", "label": "Propaganda, Communist", "label_with_role": "Propaganda, Communist (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.worldcat.org/fast/810329|TOPICAL|Anti-fascist movements (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/810329", "label": "Anti-fascist movements", "label_with_role": "Anti-fascist movements (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131|TOPICAL|Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131", "label": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters", "label_with_role": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}], "work_type": "Image", "visibility": "Institution", "file_sets": [{"accession_number": "Voyager:301558_donut_01", "duration": null, "height": 4500, "id": "3a8feb5a-d0f4-4da0-bdf5-47f52ab812d8", "label": "inu-dil-26583c16-04d5-45f2-90fc-41b92bbf010a.tif", "mime_type": "image/tiff", "original_filename": "inu-dil-26583c16-04d5-45f2-90fc-41b92bbf010a.tif", "poster_offset": null, "rank": 0, "representative_image_url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/3a8feb5a-d0f4-4da0-bdf5-47f52ab812d8", "role": "Access", "streaming_url": null, "webvtt": null, "width": 3208}], "ark": "ark:/81985/n23t9fn8r", "title": "Todo el pai\u0301s convertido en una fortaleza : ni un palmo de terreno sin fortificar!", "create_date": "2021-03-16T19:53:04.114469Z", "accession_number": "Voyager:301558", "folder_name": [], "location": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1204531||Spain--Barcelona", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1204531", "label": "Spain--Barcelona", "variants": []}], "date_created": ["1936 to 1939"], "folder_number": [], "canonical_link": "https://dc.library.northwestern.edu/items/de5a25f5-531e-4b9d-b4d9-40133906484e", "id": "de5a25f5-531e-4b9d-b4d9-40133906484e", "library_unit": "Charles Deering McCormick Library of Special Collections", "cultural_context": [], "catalog_key": ["9955848074202441"], "box_name": [], "iiif_manifest": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/de5a25f5-531e-4b9d-b4d9-40133906484e?as=iiif", "rights_statement": {"id": "http://rightsstatements.org/vocab/UND/1.0/", "label": "Copyright Undetermined"}, "status": "Done", "api_model": "Work", "physical_description_material": ["1 green-colored lithograph (poster)"], "thumbnail": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/de5a25f5-531e-4b9d-b4d9-40133906484e/thumbnail", "caption": [], "identifier": [], "indexed_at": "2023-02-20T16:27:48.783224", "scope_and_contents": [], "notes": []}, {"collection": {"description": "A collection of posters from the Spanish Civil War in Northwestern University Libraries", "id": "a07320e9-bbcc-40f2-9c3e-ce6c54d57d72", "title": "Spanish Civil War Posters"}, "publisher": ["Imp. Elzeviriana y Libreria Cami\u0301"], "related_material": [], "physical_description_size": ["94 x 67 cm"], "creator": [], "terms_of_use": "The images on this web site, from material in the collections of Northwestern University Libraries, are provided for use by its students, faculty and staff, and by other researchers visiting this site, for research consultation and scholarly purposes only. Further distribution and/or any commercial use of the images from this site is not permitted.", "genre": [{"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080||political posters", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080", "label": "political posters", "variants": []}, {"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539||propaganda", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539", "label": "propaganda", "variants": []}], "language": [{"facet": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/spa||Spanish", "id": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/spa", "label": "Spanish", "variants": []}], "project": {"cycle": null, "desc": null, "manager": null, "name": null, "proposer": null, "task_number": null}, "rights_holder": [], "ingest_project": null, "style_period": [], "table_of_contents": [], "alternate_title": [], "ingest_sheet": null, "provenance": [], "batch_ids": ["be527e22-e6c4-49e1-b685-721e395f3af9"], "api_link": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/4cf10473-5c15-469e-811d-a54974a247ff", "license": null, "legacy_identifier": ["inu:dil-099c3998-bc35-45f7-9d52-c274347648ac"], "technique": [], "series": [], "description": ["Excerpt from a speech by Negri\u0301n."], "preservation_level": "Level 2", "keywords": [], "published": true, "related_url": [], "abstract": [], "source": [], "modified_date": "2021-10-01T18:17:06.843255Z", "csv_metadata_update_jobs": ["7afde538-2a46-4a4e-b880-76a3117e1980"], "box_number": [], "representative_file_set": {"aspect_ratio": 0.70844, "id": "00df2eff-cc02-4524-ad27-95c9c39fd1b6", "url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/00df2eff-cc02-4524-ad27-95c9c39fd1b6"}, "contributor": [{"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/n85084441|spk|Negr\u00edn, Juan (Speaker)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/n85084441", "label": "Negr\u00edn, Juan", "label_with_role": "Negr\u00edn, Juan (Speaker)", "role": "Speaker", "variants": ["Negr\u00edn L\u00f3pez, Juan", "L\u00f3pez, Juan Negr\u00edn", "Negr\u00edn y L\u00f3pez, Juan"]}], "subject": [{"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/n85084441|TOPICAL|Negr\u00edn, Juan (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/n85084441", "label": "Negr\u00edn, Juan", "label_with_role": "Negr\u00edn, Juan (Topical)", "role": "Topical", "variants": ["Negr\u00edn L\u00f3pez, Juan", "L\u00f3pez, Juan Negr\u00edn", "Negr\u00edn y L\u00f3pez, Juan"]}, {"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1047214|TOPICAL|Oratory (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1047214", "label": "Oratory", "label_with_role": "Oratory (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1069633|TOPICAL|Political posters, Spanish (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1069633", "label": "Political posters, Spanish", "label_with_role": "Political posters, Spanish (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.worldcat.org/fast/810329|TOPICAL|Anti-fascist movements (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/810329", "label": "Anti-fascist movements", "label_with_role": "Anti-fascist movements (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131|TOPICAL|Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131", "label": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters", "label_with_role": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}], "work_type": "Image", "visibility": "Institution", "file_sets": [{"accession_number": "Voyager:301545_donut_01", "duration": null, "height": 4500, "id": "00df2eff-cc02-4524-ad27-95c9c39fd1b6", "label": "inu-dil-099c3998-bc35-45f7-9d52-c274347648ac.tif", "mime_type": "image/tiff", "original_filename": "inu-dil-099c3998-bc35-45f7-9d52-c274347648ac.tif", "poster_offset": null, "rank": 0, "representative_image_url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/00df2eff-cc02-4524-ad27-95c9c39fd1b6", "role": "Access", "streaming_url": null, "webvtt": null, "width": 3188}], "ark": "ark:/81985/n28k76c37", "title": "El Presidente Negri\u0301n ha dicho: el gobierno conserva i\u0301ntegro el temple con que nacio\u0301, se mantiene fiel a los anhelos populares, se propone vencer y si, como esta\u0301 seguro, la movilizacio\u0301n de recursos materiales y de energi\u0301as morales que convoca es secundada con pasio\u0301n, vencera\u0301!", "create_date": "2021-03-15T20:44:51.456593Z", "accession_number": "Voyager:301545", "folder_name": [], "location": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1204531||Spain--Barcelona", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1204531", "label": "Spain--Barcelona", "variants": []}], "date_created": ["1938"], "folder_number": [], "canonical_link": "https://dc.library.northwestern.edu/items/4cf10473-5c15-469e-811d-a54974a247ff", "id": "4cf10473-5c15-469e-811d-a54974a247ff", "library_unit": "Charles Deering McCormick Library of Special Collections", "cultural_context": [], "catalog_key": ["9955283124202441"], "box_name": [], "iiif_manifest": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/4cf10473-5c15-469e-811d-a54974a247ff?as=iiif", "rights_statement": {"id": "http://rightsstatements.org/vocab/UND/1.0/", "label": "Copyright Undetermined"}, "status": "Done", "api_model": "Work", "physical_description_material": ["1 black and white poster"], "thumbnail": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/4cf10473-5c15-469e-811d-a54974a247ff/thumbnail", "caption": [], "identifier": [], "indexed_at": "2023-02-20T16:27:48.845772", "scope_and_contents": [], "notes": []}, {"collection": {"description": "A collection of posters from the Spanish Civil War in Northwestern University Libraries", "id": "a07320e9-bbcc-40f2-9c3e-ce6c54d57d72", "title": "Spanish Civil War Posters"}, "publisher": ["Partido Comunista de Espan\u0303a", "Sdad. Gral. de Publicaciones"], "related_material": [], "physical_description_size": ["100 x 70 cm"], "creator": [], "terms_of_use": "The images on this web site, from material in the collections of Northwestern University Libraries, are provided for use by its students, faculty and staff, and by other researchers visiting this site, for research consultation and scholarly purposes only. Further distribution and/or any commercial use of the images from this site is not permitted.", "genre": [{"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080||political posters", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300201080", "label": "political posters", "variants": []}, {"facet": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539||propaganda", "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300055539", "label": "propaganda", "variants": []}], "language": [{"facet": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/spa||Spanish", "id": "http://id.loc.gov/vocabulary/languages/spa", "label": "Spanish", "variants": []}], "project": {"cycle": null, "desc": null, "manager": null, "name": null, "proposer": null, "task_number": null}, "rights_holder": [], "ingest_project": null, "style_period": [], "table_of_contents": [], "alternate_title": ["Uno ciento millo\u0301n voluntarios!"], "ingest_sheet": null, "provenance": [], "batch_ids": ["be527e22-e6c4-49e1-b685-721e395f3af9"], "api_link": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/2620d04c-410a-44dd-b5ab-95eab04cb497", "license": null, "legacy_identifier": ["inu:dil-68c9de12-83c2-41b4-b979-90f0b6f6e2b7"], "technique": [], "series": [], "description": ["Soldier with a flag leads a regiment of civilian soldiers with war planes overhead", "Signed by artist on stone, lower right: Bardasano"], "preservation_level": "Level 2", "keywords": [], "published": true, "related_url": [], "abstract": [], "source": [], "modified_date": "2021-10-01T19:34:30.853635Z", "csv_metadata_update_jobs": ["7afde538-2a46-4a4e-b880-76a3117e1980"], "box_number": [], "representative_file_set": {"aspect_ratio": 0.70555, "id": "8fdde38a-700c-4e33-9ea0-b6485623188a", "url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/8fdde38a-700c-4e33-9ea0-b6485623188a"}, "contributor": [{"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/no2009143620|art|Bardasano Baos, Jos\u00e9, 1910-1979 (Artist)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/no2009143620", "label": "Bardasano Baos, Jos\u00e9, 1910-1979", "label_with_role": "Bardasano Baos, Jos\u00e9, 1910-1979 (Artist)", "role": "Artist", "variants": ["Baos, Jos\u00e9 Bardasano, 1910-1979", "Bardasano, Jos\u00e9, 1910-1979"]}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/names/n79079603|pbl|Partido Comunista de Espa\u00f1a (Publisher)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/names/n79079603", "label": "Partido Comunista de Espa\u00f1a", "label_with_role": "Partido Comunista de Espa\u00f1a (Publisher)", "role": "Publisher", "variants": ["Kommunisticheskai\ufe20a\ufe21 partii\ufe20a\ufe21 Ispanii", "Komunistick\u00e1 strana \u0160pan\u0115lska", "Partito comunista di Spagna", "Partito comunista spagnolo", "PCE", "Parti communiste d'Espagne", "P.C.E.", "Spanish Communist Party", "KP Spaniens", "Communist Party of Spain", "K.P. Spaniens", "Kommunistische Partei Spaniens", "KPSp"]}], "subject": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1020874|TOPICAL|Military art and science (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1020874", "label": "Military art and science", "label_with_role": "Military art and science (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1069386|TOPICAL|Political participation (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1069386", "label": "Political participation", "label_with_role": "Political participation (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1069633|TOPICAL|Political posters, Spanish (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1069633", "label": "Political posters, Spanish", "label_with_role": "Political posters, Spanish (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.worldcat.org/fast/810329|TOPICAL|Anti-fascist movements (Topical)", "id": "http://id.worldcat.org/fast/810329", "label": "Anti-fascist movements", "label_with_role": "Anti-fascist movements (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}, {"facet": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131|TOPICAL|Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "id": "http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126131", "label": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters", "label_with_role": "Spain--History--Civil War, 1936-1939--Posters (Topical)", "role": "Topical", "variants": []}], "work_type": "Image", "visibility": "Institution", "file_sets": [{"accession_number": "Voyager:301540_donut_01", "duration": null, "height": 4500, "id": "8fdde38a-700c-4e33-9ea0-b6485623188a", "label": "inu-dil-68c9de12-83c2-41b4-b979-90f0b6f6e2b7.tif", "mime_type": "image/tiff", "original_filename": "inu-dil-68c9de12-83c2-41b4-b979-90f0b6f6e2b7.tif", "poster_offset": null, "rank": 0, "representative_image_url": "https://iiif.dc.library.northwestern.edu/iiif/2/8fdde38a-700c-4e33-9ea0-b6485623188a", "role": "Access", "streaming_url": null, "webvtt": null, "width": 3175}], "ark": "ark:/81985/n25t3hf87", "title": "Espan\u0303oles: por la independencia y la libertad de nuestra patria : 100,000 voluntarios!", "create_date": "2021-03-15T17:54:37.646684Z", "accession_number": "Voyager:301540", "folder_name": [], "location": [{"facet": "http://id.worldcat.org/fast/1204531||Spain--Barcelona", "id": "http://id.worldcat.org/fast/1204531", "label": "Spain--Barcelona", "variants": []}], "date_created": ["1936 to 1939"], "folder_number": [], "canonical_link": "https://dc.library.northwestern.edu/items/2620d04c-410a-44dd-b5ab-95eab04cb497", "id": "2620d04c-410a-44dd-b5ab-95eab04cb497", "library_unit": "Charles Deering McCormick Library of Special Collections", "cultural_context": [], "catalog_key": ["9955277204202441"], "box_name": [], "iiif_manifest": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/2620d04c-410a-44dd-b5ab-95eab04cb497?as=iiif", "rights_statement": {"id": "http://rightsstatements.org/vocab/UND/1.0/", "label": "Copyright Undetermined"}, "status": "Done", "api_model": "Work", "physical_description_material": ["1 red-colored lithograph poster"], "thumbnail": "https://api.dc.library.northwestern.edu/api/v2/works/2620d04c-410a-44dd-b5ab-95eab04cb497/thumbnail", "caption": [], "identifier": [], "indexed_at": "2023-02-20T16:35:32.474258", "scope_and_contents": [], "notes": []}]